# Translation of Plugins - AnsPress &#8211; Question and answer - Stable (latest release) in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - AnsPress &#8211; Question and answer - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2020-12-07 06:20:31+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/3.0.0-alpha.2\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: Plugins - AnsPress &#8211; Question and answer - Stable (latest release)\n"

#: addons/email/email.php:917
msgid "Your answer is selected as best!"
msgstr "您的答案被选为最佳！"

#. translators: %s is file size in MB.
#: templates/functions.php:44
msgid "File size is bigger than %s MB"
msgstr "文件大小大于 %s MB"

#: includes/functions.php:2198
msgid "You do not have permission to answer this question."
msgstr "您无权回答此问题。"

#. Translators: Placeholder contain form name.
#: lib/class-form.php:207
msgid "No fields found for form: %s"
msgstr "找不到表单的字段：%s"

#: lib/class-anspress-cli.php:90
msgid "Successfully enabled addon"
msgstr "成功启用插件"

#: lib/class-anspress-cli.php:87
msgid "Unable to activate addon. May be its already active or wrong name passed."
msgstr "无法激活插件。也许已经激活或输入了错误的名字。"

#: lib/class-anspress-cli.php:80
msgid "You must pass a addon name i.e. free/avatar.php"
msgstr "您必须传递一个插件名称，比如 free/avatar.php"

#: lib/class-anspress-upgrader.php:372
msgid "Categories data migrated"
msgstr "分类数据已迁移"

#: lib/class-anspress-upgrader.php:301
msgid "Migrated all reputations"
msgstr "迁移所有声誉"

#. translators: %s is question ID.
#: lib/class-anspress-upgrader.php:72
msgid "Migrating question: %d"
msgstr "迁移问题： %d"

#: lib/class-validate.php:740
msgid "File type is not allowed to upload."
msgstr "不允许上传文件类型。"

#. Translators: %1$d contain maximum files user can upload, %2$s contain label
#. of field.
#: lib/class-validate.php:730
msgid "You cannot upload more than %1$d file in field %2$s"
msgstr "您不能在%2$s字段中上传超过 %1$d 个文件"

#: lib/class-validate.php:717
msgid "You are not allowed to upload file(s)"
msgstr "您无权上传文件"

#: lib/class-validate.php:627
msgid "A PHP extension stopped the file upload."
msgstr "一个 PHP 扩展中断了文件上传。"

#: lib/class-validate.php:625
msgid "Missing a temporary folder"
msgstr "缺少临时文件夹"

#: lib/class-validate.php:624
msgid "No file was uploaded"
msgstr "没有文件被上传"

#: lib/class-validate.php:623
msgid "The uploaded file was only partially uploaded"
msgstr "上传的文件不完整。"

#: lib/class-validate.php:622
msgid "The uploaded file exceeds the MAX_FILE_SIZE directive that was specified in the HTML form"
msgstr "上传的文件超过了HTML表单中指定的MAX_FILE_SIZE值"

#: lib/class-validate.php:621
msgid "The uploaded file exceeds the upload_max_filesize directive in php.ini"
msgstr "上传文件的尺寸超过 php.ini 中定义的 upload_max_filesize 值。"

#: lib/class-validate.php:620
msgid "There is no error, the file uploaded with success"
msgstr "没有错误，文件上传成功"

#. Translators: placeholder contain field label.
#: lib/class-validate.php:602
msgid "Found bad words in field %s. Remove them and try again."
msgstr "在%s字段中发现不好的词。 删除它们，然后重试。"

#. Translators: placeholder contain field label.
#: lib/class-validate.php:547
msgid "Maximum values allowed in field %2$s is %1$d."
msgstr "字段 %2$s 允许的最大值为 %1$d。"

#. Translators: placeholder contain field label.
#: lib/class-validate.php:524
msgid "Minimum %1$d values are required in field %2$s."
msgstr "字段%2$s 中要求至少%1$d 个值。"

#. Translators: placeholder contain field label.
#: lib/class-validate.php:502
msgid "Value provided in field %s is not an array."
msgstr "字段%s 中提供的值不是数组。"

#. Translators: placeholder contain field label.
#: lib/class-validate.php:479
msgid "Value provided in field %1$s must not exceeds %2$d characters."
msgstr "字段 %1$s 中提供的值不能超过 %2$d 个字符。"

#. Translators: placeholder contain field label.
#: lib/class-validate.php:451
msgid "Value provided in field %1$s must be at least %2$d characters long."
msgstr "字段 %1$s 中提供的值至少 %2$d 个字符。"

#. Translators: placeholder contain field label.
#: lib/class-validate.php:425
msgid "Value provided in field %s is not numeric."
msgstr "字段%s 中提供的值不是数字。"

#. Translators: placeholder contain field label.
#: lib/class-validate.php:406
msgid "Value provided in field %s is not a valid URL."
msgstr "字段%s 中提供的值不是有效网址"

#. Translators: placeholder contain field label.
#: lib/class-validate.php:387
msgid "Value provided in field %s is not a valid email."
msgstr "字段%s 中提供的值不是有效电子邮件"

#: lib/form/class-upload.php:442
msgid "Sorry, this file type is not permitted for security reasons."
msgstr "抱歉，出于安全原因，不允许使用此文件类型。"

#: lib/form/class-upload.php:424
msgid "Specified file failed upload test."
msgstr "指定的文件上传测试失败。"

#: lib/form/class-upload.php:419
msgid "File is bigger than the allowed limit."
msgstr "文件超过允许的大小。"

#: lib/form/class-upload.php:414
msgid "File is empty. Please upload something more substantial."
msgstr "文件为空。请上传有内容的文件。"

#: lib/form/class-upload.php:402
msgid "File upload stopped by extension."
msgstr "文件上传被扩展中止。"

#: lib/class-validate.php:626 lib/form/class-upload.php:401
msgid "Failed to write file to disk."
msgstr "向磁盘写入文件失败。"

#: lib/form/class-upload.php:400
msgid "Missing a temporary folder."
msgstr "缺少一个临时文件夹。"

#: lib/form/class-upload.php:398
msgid "No file was uploaded."
msgstr "没有文件被上传。"

#: lib/form/class-upload.php:397
msgid "The uploaded file was only partially uploaded."
msgstr "上传的文件仅上传了一部分。"

#: lib/form/class-upload.php:396
msgid "The uploaded file exceeds the MAX_FILE_SIZE directive that was specified in the HTML form."
msgstr "上传的文件超出了HTML表单中指定的MAX_FILE_SIZE值。"

#: lib/form/class-upload.php:395
msgid "The uploaded file exceeds the upload_max_filesize directive in php.ini."
msgstr "上传的文件大小超出了php.ini中的upload_max_filesize值。"

#. Translators: %d contains maximum files allowed to upload.
#: lib/form/class-upload.php:118
msgid "You cannot add more then %d files"
msgstr "您不能添加超过 %d个文件"

#: lib/form/class-upload.php:110
msgid "This file type is not allowed to upload."
msgstr "不允许上传此文件类型。"

#: lib/form/class-upload.php:100
msgid "Select file(s) to upload"
msgstr "选择要上传的文件"

#: lib/form/class-upload.php:98
msgid "AnsPress Upload Field"
msgstr "AnsPress上传字段"

#: lib/class-form.php:433 lib/form/class-field.php:402
msgid "Error found in fields, please check and re-submit"
msgstr "在字段中发现错误，请检查并重新提交"

#: lib/form/class-textarea.php:44
msgid "AnsPress Textarea Field"
msgstr "AnsPress文字区字段"

#: lib/form/class-input.php:55
msgid "AnsPress Input Field"
msgstr "AnsPress输入字段"

#: lib/form/class-checkbox.php:44
msgid "AnsPress Checkbox Field"
msgstr "AnsPress复选框字段"

#: lib/form/class-radio.php:44
msgid "AnsPress Radio Field"
msgstr "AnsPress单选字段"

#. translators: %s is field label.
#: lib/form/class-repeatable.php:170
msgid "Add More %s"
msgstr "添加更多 %s"

#: lib/form/class-repeatable.php:59
msgid "AnsPress Repeatable Field"
msgstr "AnsPress可重复字段"

#: lib/form/class-group.php:52
msgid "AnsPress Group Field"
msgstr "AnsPress组字段"

#: lib/form/class-select.php:92
msgid "Select an option"
msgstr "选择一个选项"

#: lib/form/class-select.php:44
msgid "AnsPress Select Field"
msgstr "AnsPress选择字段"

#: lib/form/class-editor.php:211
msgid "Sorry an error occured while processing your image, please remove it and insert again"
msgstr "抱歉，在处理图片时发生错误，请先将其移除再重新插入"

#: lib/form/class-editor.php:54
msgid "AnsPress Editor Field"
msgstr "AnsPress编辑器字段"

#: lib/form/class-tags.php:44
msgid "AnsPress Tags Field"
msgstr "AnsPress标签字段"

#. translators: %s is total comments found.
#: includes/comments.php:407
msgid "Show %s more comments"
msgstr "显示 %s更多评论"

#: includes/comments.php:361 includes/comments.php:394
msgid "No comments found."
msgstr "找不到评论。"

#: includes/comments.php:346
msgid "Sorry, you do not have permission to read comments."
msgstr "抱歉，你无权阅读评论。"

#: includes/comments.php:341
msgid "Not a valid post ID."
msgstr "不是一个有效的帖子ID。"

#. translators: %d is count of questions.
#: includes/ajax-hooks.php:106
msgid "We have found some similar questions that have been asked earlier."
msgstr "我们发现了一些先前已经问过的类似问题。"

#. translators: %s is post type.
#: includes/post-status.php:129
msgid "This %s is not published yet and is not accessible to anyone until it get published."
msgstr "此%s 尚未发布，在发布之前任何人都无法访问。"

#: includes/post-types.php:161
msgid "All answers"
msgstr "所有答案"

#: includes/post-types.php:85
msgid "View question"
msgstr "查看问题"

#: includes/post-types.php:84
msgid "All questions"
msgstr "所有问题"

#: includes/activity.php:60
msgid "Not AnsPress posts"
msgstr "不是AnsPress帖子"

#: includes/votes.php:580 includes/votes.php:585
msgid "Withdraw your vote"
msgstr "撤回您的投票"

#: includes/votes.php:580 includes/votes.php:585
msgid "You have already voted"
msgstr "你已经投票"

#: includes/class-form-hooks.php:1002
msgid "Select image(s) to upload. Only .jpg, .png and .gif files allowed."
msgstr "选择要上传的图像。 仅允许使用.jpg，.png和.gif文件。"

#: includes/class-form-hooks.php:998
msgid "Upload & insert"
msgstr "上传 & 插入"

#: includes/class-form-hooks.php:813
msgid "There is no change in your comment."
msgstr "您的评论没有改变。"

#: includes/class-form-hooks.php:803
msgid "You cannot edit this comment."
msgstr "您无法编辑此评论。"

#: includes/class-form-hooks.php:733
msgid "Your answer is posted successfully."
msgstr "您的答案已成功发布。"

#: includes/class-form-hooks.php:731
msgid "Answer updated successfully. Redirecting you to question page."
msgstr "答案已成功更新。 将您重定向到问题页面。"

#. Translators: placeholder contain error message.
#: includes/class-form-hooks.php:677
msgid "Unable to post answer. Error: %s"
msgstr "无法发布答案。 错误：%s"

#: includes/class-form-hooks.php:616
msgid "Please check field"
msgstr "请检查字段"

#: includes/class-form-hooks.php:517
msgid "Your question is posted successfully, you'll be redirected in a moment."
msgstr "您的问题已成功发布，稍后您将被重定向。"

#: includes/class-form-hooks.php:515
msgid "Question updated successfully, you'll be redirected in a moment."
msgstr "问题已成功更新，稍后您将被重定向。"

#. Translators: placeholder contain error message.
#: includes/class-form-hooks.php:471
msgid "Unable to post question. Error: %s"
msgstr "无法发布问题。 错误：%s"

#: includes/class-form-hooks.php:408
msgid "You are trying to post a duplicate question. Please search existing questions before posting a new one."
msgstr "您正在尝试发布重复的问题。 在发布新问题之前，请先搜索现有问题。"

#: includes/class-form-hooks.php:386 includes/class-form-hooks.php:420
msgid "Failed to insert question"
msgstr "插入问题失败"

#: includes/class-form-hooks.php:380 includes/class-form-hooks.php:414
msgid "Unable to post question."
msgstr "无法发布问题。"

#: includes/class-form-hooks.php:291
msgid "Enter link to your website."
msgstr "输入指向您网站的链接。"

#: includes/class-form-hooks.php:289
msgid "Your Website"
msgstr "你的网站"

#: includes/class-form-hooks.php:281
msgid "Enter your email to get follow up notifications."
msgstr "输入您的电子邮件以获取后续通知。"

#: includes/class-form-hooks.php:272
msgid "Enter your name to display."
msgstr "输入您的姓名用于展示"

#: includes/class-form-hooks.php:256
msgid "Write your comment here..."
msgstr "请在此输入您的评论... ..."

#: includes/class-form-hooks.php:248
msgid "Submit Comment"
msgstr "提交评论"

#: includes/class-form-hooks.php:91 includes/class-form-hooks.php:205
msgid "Enter your email"
msgstr "输入您的电子邮件地址"

#: includes/class-form-hooks.php:89 includes/class-form-hooks.php:203
#: includes/class-form-hooks.php:279
msgid "Your Email"
msgstr "您的电子邮件"

#: includes/class-form-hooks.php:78 includes/class-form-hooks.php:192
#: includes/class-form-hooks.php:270
msgid "Your Name"
msgstr "您的名字"

#: includes/class-form-hooks.php:70 includes/class-form-hooks.php:184
msgid "Is private?"
msgstr "是私人的吗？"

#: includes/class-form-hooks.php:45
msgid "Question title"
msgstr "问题标题"

#: includes/class-form-hooks.php:37
msgid "Submit Question"
msgstr "提交问题"

#: includes/upload.php:223
msgid "Successfully uploaded image"
msgstr "成功上传图片"

#: includes/upload.php:206
msgid "Unable to upload image(s). Please check errors."
msgstr "无法上传图片。 请检查错误。"

#: includes/upload.php:165
msgid "Select image file to upload"
msgstr "选择要上传的图像文件"

#: includes/upload.php:135 includes/upload.php:186
msgid "Sorry! you do not have permission to upload image."
msgstr "抱歉! 您无权上传图片。"

#: includes/functions.php:2367
msgid "Page used to display all anspress activities."
msgstr "用于显示所有动态的页面。"

#: includes/functions.php:2366
msgid "Activities page"
msgstr "动态页面"

#: includes/functions.php:2361
msgid "Page used to display question tags. NOTE: Tags addon must be enabled to render this page."
msgstr "用于显示问题标签的页面。 注意：必须启用标签插件才能呈现此页面。"

#: includes/functions.php:2360
msgid "Tags page"
msgstr "标签页面"

#: includes/functions.php:2355
msgid "Page used to display question categories. NOTE: Categories addon must be enabled to render this page."
msgstr "用于显示问题类别的页面。 注意：必须启用类别插件才能呈现此页面。"

#: includes/functions.php:2354
msgid "Categories page"
msgstr "分类页面"

#: includes/functions.php:2349
msgid "Page used to display user profile."
msgstr "用于显示用户个人资料的页面。"

#: includes/functions.php:2348
msgid "User page"
msgstr "用户页面"

#: includes/functions.php:2344
msgid "Ask a question"
msgstr "提问"

#: includes/functions.php:2343
msgid "Page used to display ask form."
msgstr "用于显示询问表单的页面。"

#: includes/functions.php:2342
msgid "Ask page"
msgstr "咨询页面"

#: includes/functions.php:2337
msgid "Page used to display question archive (list). Sometimes this page is used for displaying other subpages of AnsPress.<br/>This page is also referred as <b>Base Page</b> in AnsPress documentations and support forum."
msgstr "用于显示问题存档（列表）的页面。 有时，该页面用于显示AnsPress的其他子页面。<br/>在AnsPress文档和支持论坛中，该页面也称为<b>基础页面</b>。"

#: includes/functions.php:2336
msgid "Archives page"
msgstr "存档页面"

#: includes/functions.php:2193
msgid "You cannot edit this answer."
msgstr "您不能编辑这个回答。"

#: includes/functions.php:1664
msgid "Check for spam in post content."
msgstr "检查帖子内容中的垃圾。"

#: includes/functions.php:1660
msgid "Add syntax highlighter support."
msgstr "添加syntax highlighter支持。"

#: includes/functions.php:1659
msgid "Syntax Highlighter"
msgstr "Syntax Highlighter"

#: includes/functions.php:1656
msgid "Add reCaptcha verification in question, answer and comment forms."
msgstr "在问题，答案和评论表单中添加reCaptcha验证。"

#: includes/functions.php:1652
msgid "User profile for users."
msgstr "用户个人资料。"

#: includes/functions.php:1651
msgid "User Profile"
msgstr "用户资料"

#: includes/functions.php:1648
msgid "Integrate AnsPress with BuddyPress."
msgstr "AnsPress与BuddyPress集成。"

#: includes/functions.php:1647
msgid "BuddyPress"
msgstr "BuddyPress"

#: includes/functions.php:1644
msgid "Generate user avatar based on display name initials."
msgstr "根据显示名称首字母生成用户头像。"

#: includes/functions.php:1640
msgid "Award points to user based on activities."
msgstr "根据活动向用户授予积分。"

#: includes/functions.php:1636
msgid "Add tag support in AnsPress questions."
msgstr "在AnsPress问题中添加标签支持。"

#: includes/functions.php:1628
msgid "Add category support in AnsPress questions."
msgstr "在AnsPress问题中添加类别支持。"

#: includes/functions.php:1632
msgid "Adds a fancy user notification dropdown like Facebook and Stackoverflow."
msgstr "添加精美的用户通知下拉列表，像Facebook和Stackoverflow一样。"

#: includes/functions.php:1624
msgid "Notifies users and admins by email for various events and activities."
msgstr "通过电子邮件通知用户和管理员各种事件和活动。"

#: includes/class/class-activity.php:491
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: includes/class/class-activity.php:489
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: includes/class/class-activity.php:487
msgid "Just now"
msgstr "刚才"

#: includes/class/class-activity-helper.php:452
msgid "Failed to delete activity rows."
msgstr "无法删除活动行。"

#: includes/class/class-activity-helper.php:355
msgid "Invalid date"
msgstr "失效日期"

#: includes/class/class-activity-helper.php:344
msgid "Not a valid action"
msgstr "无效操作"

#: includes/class/class-activity-helper.php:339
msgid "Question id is required."
msgstr "问题 id 必填"

#: includes/class/class-activity-helper.php:246
msgid "Unselected an answer"
msgstr "未选择答案"

#: includes/class/class-activity-helper.php:241
msgid "Selected answer as best"
msgstr "选择最佳答案"

#: includes/class/class-activity-helper.php:236
msgid "Edited comment"
msgstr "编辑评论"

#: includes/class/class-activity-helper.php:231
msgid "Posted new comment"
msgstr "发表新评论"

#: includes/class/class-activity-helper.php:226
msgid "Marked as closed"
msgstr "标记为已关闭"

#: includes/class/class-activity-helper.php:221
msgid "Marked as featured question"
msgstr "标记为特色问题"

#: includes/class/class-activity-helper.php:211
msgid "Changed visibility to private"
msgstr "将可见更改为私人"

#: includes/class/class-activity-helper.php:206
msgid "Changed status to moderate"
msgstr "状态更改为中度"

#: includes/class/class-activity-helper.php:201
msgid "Changed publish date to future"
msgstr "将发布日期更改为将来"

#: includes/class/class-activity-helper.php:196
msgid "Changed status to publish"
msgstr "更改状态以发布"

#: includes/class/class-activity-helper.php:191
msgid "Edited answer"
msgstr "编辑答案"

#: includes/class/class-activity-helper.php:186
msgid "Answered question"
msgstr "已回答的问题"

#: includes/class/class-activity-helper.php:181
msgid "Edited question"
msgstr "编辑问题"

#: includes/class/class-activity-helper.php:176
msgid "Asked question"
msgstr "问的问题"

#: includes/class/class-singleton.php:34 includes/class/class-singleton.php:44
msgid "Cheatin&#8217; huh?"
msgstr "小样，想作弊？"

#: includes/mce-languages.php:38
msgid "Insert your code."
msgstr "插入代码。"

#: includes/mce-languages.php:37
msgid "Inline?"
msgstr "内嵌？"

#: includes/mce-languages.php:36
msgid "Insert"
msgstr "插入"

#: includes/mce-languages.php:35
msgid "Insert codes (AnsPress)"
msgstr "插入代码(AnsPress)"

#: includes/mce-languages.php:33
msgid "Media preview"
msgstr "媒体预览"

#: includes/mce-languages.php:32
msgid "Image title"
msgstr "图像标题"

#: includes/mce-languages.php:31
msgid "Browse from computer"
msgstr "从计算机浏览"

#: includes/mce-languages.php:30
msgid "Select File"
msgstr "选择文件"

#: includes/mce-languages.php:28
msgid "Insert Media (AnsPress)"
msgstr "插入媒体(AnsPress)"

#: includes/mce-languages.php:27 lib/form/class-editor.php:83
msgid "Insert image"
msgstr "插入图像"

#: includes/subscribers.php:221
msgid "All 3 arguments $event, $ref_id and $user_id are deprecated."
msgstr "三个参数$event, $ref_id 和 $user_id 均已弃用。"

#: includes/subscribers.php:155
msgid "All 2 arguments $event and $ref_id are deprecated."
msgstr "两个参数$event 和 $ref_id均已弃用。"

#: includes/common-pages.php:84
msgid "This question is awaiting moderation and cannot be viewed. Please check back later."
msgstr "这个问题正在等待审核，无法查看。 请稍后再检查。"

#: includes/common-pages.php:29 includes/functions.php:2368
msgid "Activities"
msgstr "动态"

#: includes/common-pages.php:26
msgid "Ask a Question"
msgstr "提问"

#. Translators: %s contain comment created date. i.e. 10 hours.
#: ajax/comment-delete.php:76
msgid "The comment is locked and cannot be deleted. Any comments posted before %s cannot be deleted."
msgstr "该评论已锁定，无法删除。 无法删除%s之前发布的所有评论。"

#: ajax/comment-modal.php:84
msgid "Add a comment"
msgstr "添加评论"

#: ajax/comment-modal.php:84
msgid "Edit comment"
msgstr "编辑评论"

#: classes/ajax.php:208
msgid "Something went wrong."
msgstr "出问题了！"

#: classes/ajax.php:144
msgid "You don't have enough permissions to do this action."
msgstr "您没有足够的权限来执行此操作。"

#: admin/views/options.php:217
msgid "AnsPress option updated successfully!"
msgstr "AnsPress选项已成功更新！"

#: admin/views/options.php:98
msgid "Uninstall"
msgstr "卸载"

#: admin/views/options.php:94
msgid "Re-count"
msgstr "重新计算"

#: admin/views/options.php:85
msgid "Role Editor"
msgstr "角色编辑"

#: admin/views/options.php:82
msgid "Other Permissions"
msgstr "其他权限"

#: admin/views/options.php:79
msgid "Posting Permissions"
msgstr "发布权限"

#: admin/views/options.php:76
msgid "Reading Permissions"
msgstr "阅读权限"

#: admin/views/options.php:68
msgid "Activity"
msgstr "动态"

#: admin/views/options.php:53
msgid "Permalinks"
msgstr "固定链接"

#: admin/views/options.php:21
msgid "Trying to cheat, huh!"
msgstr "试图作弊，呵呵！"

#: admin/views/select_question.php:40
msgid "Recently active questions"
msgstr "最近活跃的问题"

#: admin/views/recount.php:113
msgid "Max. views"
msgstr "最大浏览数"

#: admin/views/recount.php:112
msgid "Min. views"
msgstr "最小浏览数"

#: admin/views/recount.php:111
msgid "Minimum and maximum views"
msgstr "最小和最大观看次数"

#: admin/views/recount.php:106
msgid "Add fake views"
msgstr "添加虚假浏览数"

#: admin/views/recount.php:104
msgid "Add fake views if views table is empty"
msgstr "如果浏览表为空，则添加虚假浏览数"

#: admin/views/recount.php:101
msgid "Recount views count of all questions."
msgstr "重新计算所有问题的观看次数。"

#: admin/views/recount.php:97
msgid "Recount question views"
msgstr "重计 问题浏览数"

#: admin/views/recount.php:36
msgid "Recount reputation of all users."
msgstr "重计所有用户的声望。"

#: admin/views/recount.php:35
msgid "Recount Reputation"
msgstr "重算声誉"

#: admin/views/recount.php:32
msgid "Recount subscribers of questions."
msgstr "重计问题的订阅者。"

#: admin/views/recount.php:31
msgid "Recount Subscribers"
msgstr "重计订阅者。"

#: admin/views/recount.php:28
msgid "Recount flags on questions and answers."
msgstr "重计问题和答案上的标志。"

#: admin/views/recount.php:27
msgid "Recount Flags"
msgstr "重计标记"

#: admin/views/recount.php:24
msgid "Recount answers of every question."
msgstr "重计每个问题的答案"

#: admin/views/recount.php:23
msgid "Recount Answers"
msgstr "重计答案"

#: admin/views/recount.php:20
msgid "Recount votes of questions and answers."
msgstr "重计问题和答案的票数。"

#: admin/views/recount.php:19
msgid "Recount Votes"
msgstr "重新计票"

#: admin/views/emails.php:64
msgid "Edit Template"
msgstr "编辑模板"

#: admin/views/emails.php:59
msgid "The template selected here will appear below."
msgstr "此处选择的模板将显示在下面。"

#: admin/views/emails.php:47
msgid "New Comment"
msgstr "最新评论"

#: admin/views/emails.php:39
msgid "Select Template"
msgstr "选择模版"

#: admin/views/emails.php:32
msgid "More email options"
msgstr "更多电子邮件选项"

#: admin/views/emails.php:30
msgid "More email options can be found in addon options"
msgstr "更多的电子邮件选项可以在插件中找到选项"

#: admin/views/emails.php:26
msgid "More options"
msgstr "更多选项"

#: admin/ajax.php:285
msgid "Successfully enabled addon. Redirecting!"
msgstr "成功启用插件。 正在重定向！"

#: admin/ajax.php:266
msgid "Sorry, you do not have permission!"
msgstr "抱歉，你没有权限！"

#. translators: %s is name of wp hook.
#: admin/anspress-admin.php:1460
msgid "There is no option registered by this addon. Custom options can be registered by using hook: %s"
msgstr "该插件没有注册任何选项。 可以使用以下钩子来注册自定义选项：%s"

#: admin/anspress-admin.php:1451
msgid "Addon options updated successfully!"
msgstr "插件选项已成功更新！"

#: admin/anspress-admin.php:1395
msgid "Edit page"
msgstr "编辑页面"

#: admin/anspress-admin.php:1394
msgid "View page"
msgstr "查看页面"

#: admin/anspress-admin.php:1363
msgid "Selected role's activities will be excluded in site activity feed."
msgstr "所选角色的动态将被排除在站点动态feed中。"

#: admin/anspress-admin.php:1362
msgid "Select the roles to exclude in activity feed."
msgstr "选择要在动态 feed中排除的角色。"

#: admin/anspress-admin.php:1267
msgid "Answer editor?"
msgstr "答案编辑器？"

#: admin/anspress-admin.php:1262 admin/anspress-admin.php:1268
msgid "Quick tags editor"
msgstr "快速标签编辑器"

#: admin/anspress-admin.php:1261
msgid "Question editor?"
msgstr "问题编辑器？"

#: admin/anspress-admin.php:1201
msgid "Numbers of comments to load in each query?"
msgstr "每个查询中要加载的评论数？"

#: admin/anspress-admin.php:1200
msgid "Numbers of comments to show"
msgstr "显示的评论数"

#: admin/anspress-admin.php:1178
msgid "Allows users to post multiple answers on a question."
msgstr "允许用户针对一个问题发布多个答案。"

#: admin/anspress-admin.php:1172
msgid "Allows users to create private question and answer. Private Q&A are only visible to admin and moderators."
msgstr "允许用户创建私人问题和答案。 私人问答仅对管理员和版主可见。"

#: admin/anspress-admin.php:1123
msgid "Default status of question or answer submitted by non-loggedin user."
msgstr "未登录用户提交的问题或答案的默认状态。"

#: admin/anspress-admin.php:1122
msgid "Status of non-loggedin post"
msgstr "未登录帖子的状态"

#: admin/anspress-admin.php:1078
msgid "Only user having ap_new_comment capability"
msgstr "仅具有ap_new_comment功能的用户"

#: admin/anspress-admin.php:1072
msgid "Set who can submit a comment from frontend."
msgstr "设置从前端提交评论的人员。"

#: admin/anspress-admin.php:1071
msgid "Who can post comment?"
msgstr "谁可以发布评论？"

#: admin/anspress-admin.php:1066
msgid "OP: Original poster/asker. Enabling this option will prevent users to post an answer on their question."
msgstr "OP：原始帖主/提问者。 启用此选项将阻止用户发布其问题的答案。"

#: admin/anspress-admin.php:1065
msgid "OP can answer?"
msgstr "OP可以回答吗？"

#: admin/anspress-admin.php:1053
msgid "Create account for non-registered"
msgstr "创建未注册帐户"

#: admin/anspress-admin.php:1049
msgid "Only user having ap_new_answer capability"
msgstr "仅具有ap_new_answer功能的用户"

#: admin/anspress-admin.php:1043
msgid "Set who can submit an answer from frontend."
msgstr "设置从前端提交答案的人员。"

#: admin/anspress-admin.php:1042
msgid "Who can post answer?"
msgstr "谁可以发布答案？"

#: admin/anspress-admin.php:1038
msgid "Only user having ap_new_question capability"
msgstr "仅具有ap_new_question功能的用户"

#: admin/anspress-admin.php:1032
msgid "Set who can submit a question from frontend."
msgstr "设置从前端提交问题的人员。"

#: admin/anspress-admin.php:1031
msgid "Who can post question?"
msgstr "谁可以发布问题？"

#: admin/anspress-admin.php:1010
msgid "Only user having ap_read_comment capability"
msgstr "仅具有ap_read_comment功能的用户"

#: admin/anspress-admin.php:1004
msgid "Set who can view or read a comment."
msgstr "设置可以查看或阅读评论的人员。"

#: admin/anspress-admin.php:1003
msgid "Who can read comment?"
msgstr "谁可以阅读评论？"

#: admin/anspress-admin.php:999
msgid "Only user having ap_read_answer capability"
msgstr "仅具有ap_read_answer功能的用户"

#: admin/anspress-admin.php:993
msgid "Set who can view or read a answer."
msgstr "设置可以查看或阅读答案的人员。"

#: admin/anspress-admin.php:992
msgid "Who can read answers?"
msgstr "谁可以阅读答案？"

#: admin/anspress-admin.php:988
msgid "Only user having ap_read_question capability"
msgstr "仅具有ap_read_question功能的用户"

#: admin/anspress-admin.php:987 admin/anspress-admin.php:998
#: admin/anspress-admin.php:1009 admin/anspress-admin.php:1037
#: admin/anspress-admin.php:1048 admin/anspress-admin.php:1077
msgid "Only logged in"
msgstr "只登入"

#: admin/anspress-admin.php:986 admin/anspress-admin.php:997
#: admin/anspress-admin.php:1008 admin/anspress-admin.php:1036
#: admin/anspress-admin.php:1047 admin/anspress-admin.php:1076
msgid "Anyone, including non-loggedin"
msgstr "任何人，包括未登录的"

#: admin/anspress-admin.php:982
msgid "Set who can view or read a question."
msgstr "设置可以查看或阅读问题的人员。"

#: admin/anspress-admin.php:981
msgid "Who can read question?"
msgstr "谁可以阅读问题？"

#: admin/anspress-admin.php:849
msgid "Save Permalinks"
msgstr "保存固定连接"

#: admin/anspress-admin.php:810
msgid "If you have created main pages manually then make sure to have [anspress] shortcode in all pages."
msgstr "如果您是手动创建的主页，请确保在所有页面中都使用[anpress]短代码。"

#: admin/anspress-admin.php:800
msgid "Save Pages"
msgstr "保存页面"

#: admin/anspress-admin.php:683
msgid "Set set by yourself"
msgstr "自行设定"

#: admin/anspress-admin.php:683
msgid "Or"
msgstr "或"

#: admin/anspress-admin.php:683
msgid "Set automatically"
msgstr "自动设定"

#: admin/anspress-admin.php:682
msgid "One or more AnsPress page(s) does not exists."
msgstr "一个或多个AnsPress页面不存在。"

#. translators: placeholder contains question title.
#: addons/buddypress/buddypress.php:473
msgid "New answer on %s"
msgstr "%s的新答案"

#. translators: First placeholder is total count and second is question title.
#: addons/buddypress/buddypress.php:467
msgid "%1$s answered on your question - %2$s"
msgstr "%1$s 回答了您的问题 - %2$s"

#. translators: First placeholder is total count and second is question title.
#: addons/buddypress/buddypress.php:460
msgid "%1$d answers on your question - %2$s"
msgstr "%1$d 回答了您的问题 - %2$s"

#: addons/tags/tags.php:592
msgid "Order"
msgstr "排序"

#. Translators: %1$d contain minimum tags required and %2$d contain maximum
#. tags allowed.
#: addons/tags/tags.php:396
msgid "Tagging will helps others to easily find your question. Minimum %1$d and maximum %2$d tags."
msgstr "标签将帮助其他人轻松找到您的问题。 最小%1$d和最大%2$d标签。"

#: addons/recaptcha/recaptcha/class-captcha.php:98
msgid "Unable to render captcha. Please add reCpatcha keys in AnsPress options."
msgstr "无法显示验证码。请在 AnsPress 选项中添加reCpatcha密钥。"

#: addons/recaptcha/recaptcha/class-captcha.php:84
msgid "Failed to verify captcha. Please try again."
msgstr "无法验证验证码。 请再试一遍。"

#: addons/recaptcha/recaptcha/class-captcha.php:47
msgid "AnsPress reCaptcha Field"
msgstr "AnsPress reCaptcha 字段"

#: addons/recaptcha/recaptcha.php:145
msgid "Prove that you are a human"
msgstr "证明你是人类"

#: addons/recaptcha/recaptcha.php:124
msgid "Select roles for which reCaptcha will be hidden."
msgstr "选择要隐藏reCaptcha的角色。"

#: addons/recaptcha/recaptcha.php:123
msgid "Hide reCaptcha for roles"
msgstr "隐藏角色的reCaptcha"

#: addons/reputation/reputation.php:92
msgid "Reputation Points"
msgstr "声望积分"

#: addons/reputation/reputation.php:92
msgid "Reputation event points can be adjusted here :"
msgstr "声望事件积分可以在此处进行调整："

#: addons/reputation/reputation.php:112
msgid "Custom slug for user profile reputations page"
msgstr "用户资料信誉页面的自定义别名"

#: addons/reputation/reputation.php:111
msgid "Reputations page slug"
msgstr "声望页面别名"

#: addons/reputation/reputation.php:107
msgid "Custom title for user profile reputations page"
msgstr "用户个人资料信誉页面的自定义标题"

#: addons/reputation/reputation.php:106
msgid "Reputations page title"
msgstr "声望页面标题"

#: addons/notifications/notifications.php:121
msgid "Custom slug for user profile notifications page"
msgstr "用户个人资料通知页面的自定义别名"

#: addons/notifications/notifications.php:120
msgid "Notifications page slug"
msgstr "通知页面别名"

#: addons/notifications/notifications.php:116
msgid "Custom title for user profile notifications page"
msgstr "用户个人资料通知页面的自定义标题"

#: addons/notifications/notifications.php:115
msgid "Notifications page title"
msgstr "通知页面标题"

#: addons/email/email.php:869
msgid "{asker} have posted a new question"
msgstr "{asker} 发表了一个新问题"

#. Translators: placeholder contain error message.
#: addons/email/email.php:739
msgid "Unable to save template. Error: %s"
msgstr "无法保存模板。错误: %s"

#: addons/email/email.php:717 includes/class-form-hooks.php:610
msgid "Unable to post answer."
msgstr "无法发布答案"

#: addons/email/email.php:690 classes/ajax.php:129
#: includes/class-form-hooks.php:339 includes/class-form-hooks.php:567
#: includes/class-form-hooks.php:779
msgid "Trying to cheat?!"
msgstr "尝试作弊？！"

#: addons/email/email.php:294
msgid "Allowed tags"
msgstr "允许的标签"

#: addons/email/email.php:286
msgid "Email body"
msgstr "邮件正文"

#: addons/email/email.php:283
msgid "Email subject"
msgstr "邮件主题"

#: addons/email/email.php:263
msgid "Send notification to user when their answer get selected?"
msgstr "选择答案后向用户发送通知？"

#: addons/email/email.php:262
msgid "Answer selected"
msgstr "选择答案"

#: addons/email/email.php:257
msgid "Send edit answer notification to user?"
msgstr "发送“修改答案通知”给用户？"

#: addons/email/email.php:251
msgid "Send edit question notification to user?"
msgstr "发送“修改问题通知”给用户？"

#: addons/email/email.php:245
msgid "Send new comment notification to user?"
msgstr "发送“新的评论通知”给用户？"

#: addons/email/email.php:239
msgid "Send new answer notification to user?"
msgstr "发送“新的答案通知”给用户？"

#: addons/email/email.php:233
msgid "Send new question notification to user?"
msgstr "发送新问题通知给用户？"

#: addons/email/email.php:229
msgid "Select the types of notification which will be sent to user."
msgstr "选择将发送给用户的通知类型。"

#: addons/email/email.php:206
msgid "Send notification to admin when question is edited."
msgstr "问题编辑后向管理员发送通知？"

#: addons/email/email.php:200
msgid "Send new comment notification to admin."
msgstr "发送新的评论通知给管理员。"

#: addons/email/email.php:194
msgid "Send new answer notification to admin."
msgstr "发送新的答案通知给管理员。"

#: addons/email/email.php:188
msgid "Send new question notification to admin."
msgstr "发送新的问题通知给管理员。"

#: addons/email/email.php:183
msgid "Email where all admin notification will be sent. It can have multiple emails separated by comma."
msgstr "将发送所有管理员通知的电子邮件。 它可以包含多个电子邮件，并以逗号分隔。"

#: addons/email/email.php:182
msgid "Admin email(s)"
msgstr "管理员邮箱"

#: addons/email/email.php:179
msgid "Select types of notification which will be sent to admin."
msgstr "选择将发送给管理员的通知类型。"

#: addons/email/email.php:179
msgid "Admin Notifications"
msgstr "管理的通知"

#: addons/categories/categories.php:191
msgid "Add New Category"
msgstr "添加新分类"

#: addons/profile/profile.php:107
msgid "Custom slug for user profile answers page"
msgstr "用户个人资料回答页面的自定义别名"

#: addons/profile/profile.php:102
msgid "Custom title for user profile answers page"
msgstr "用户个人资料回答页面的自定义标题"

#: addons/profile/profile.php:97
msgid "Custom slug for user profile questions page"
msgstr "用户个人资料问题页面的自定义别名"

#: addons/profile/profile.php:92
msgid "Custom title for user profile questions page"
msgstr "用户个人资料问题页面的自定义标题"

#: addons/profile/profile.php:91
msgid "Questions page title"
msgstr "问题页面标题"

#: addons/akismet/akismet.php:259
msgid "Mark as spam"
msgstr "标记为垃圾评论。"

#: addons/akismet/akismet.php:259
msgid "Mark this post as a spam"
msgstr "将这条评论标记为垃圾评论"

#: addons/akismet/akismet.php:234
msgid "Cheating"
msgstr "作弊"

#: addons/akismet/akismet.php:96
msgid "Trash the post"
msgstr "帖子丢弃"

#: addons/akismet/akismet.php:95
msgid "Change status to moderate"
msgstr "将状态更改为中度"

#: addons/akismet/akismet.php:92
msgid "What to do when post is a spam?"
msgstr "发布后被移到回收站后该怎么办？"

#: addons/akismet/akismet.php:89 addons/avatar/avatar.php:115
msgid "Save add-on options"
msgstr "保存插件选项"

#: addons/syntaxhighlighter/syntaxhighlighter.php:157
msgid "Insert Code"
msgstr "插入代码"

#: addons/syntaxhighlighter/syntaxhighlighter.php:80
#: includes/mce-languages.php:34
msgid "Insert code"
msgstr "插入代码"

#: addons/syntaxhighlighter/syntaxhighlighter.php:79
msgid "Insert to editor"
msgstr "插入编辑器"

#: addons/syntaxhighlighter/syntaxhighlighter.php:78
msgid "Insert code snippet here ..."
msgstr "在此处插入代码段..."

#: addons/syntaxhighlighter/syntaxhighlighter.php:77
msgid "Is inline?"
msgstr "是内联的吗？"

#: addons/syntaxhighlighter/syntaxhighlighter.php:76
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: templates/question-list.php:37
msgid "There are no questions matching your query or you do not have permission to read them."
msgstr "没有与您的查询匹配的问题，或者您没有阅读权限。"

#: templates/content-none.php:33
msgid "go to page 1"
msgstr "转到 页面 1"

#. translators: %d is currently paged value.
#: templates/content-none.php:29
msgid "Showing results with pagination active, you are currently on page %d. Click here to return to the initial page"
msgstr "在分页处于活动状态时显示结果，您当前在第 %d 页。 单击此处返回初始页面"

#. translators: %s comments count.
#: templates/single-question.php:91
msgid "%s Comment"
msgid_plural "%s Comments"
msgstr[0] "%s条评论"

#: templates/single-question.php:77
msgid "Scheduled for"
msgstr "预定于"

#. Translators: Placeholder contain link to unpublished questions.
#: templates/list-head.php:42
msgid "Your %s unpublished. "
msgstr "您的 %s未发布。"

#. translators: %d is question count.
#: templates/list-head.php:37
msgid "%d question is"
msgid_plural "%d questions are"
msgstr[0] "%d问题是"

#: templates/addons/user/index.php:27
msgid "Please login to view your profile"
msgstr "请登录以查看您的个人资料"

#: templates/addons/tag/tags.php:27
msgid "Search tags"
msgstr "搜索标签"

#: templates/functions.php:54
msgid "Sorry, you don't have permission to read comments."
msgstr "抱歉，您无权阅读评论。"

#: templates/functions.php:41
msgid "Loading.."
msgstr "正在载入.."

#: templates/activities/activity-ref-content.php:32
msgid "View comment"
msgstr "查看评论"

#: templates/activities/activities.php:61
msgid "No activities found!"
msgstr "找不到动态！"

#. translators: %d is activity count.
#: templates/activities/activity.php:56
msgid "with other activity"
msgid_plural "with other %d activities"
msgstr[0] "与其他 %d 活动"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "AnsPress Question Answer"
msgstr "AnsPress Question Answer"

#: includes/class-form-hooks.php:948
msgid "Comment successfully posted"
msgstr "成功发表评论"

#: admin/updater.php:104
msgid "<strong>%1$s %2$s</strong> is available. <a href=\"%3$s\" class=\"thickbox\" title=\"%4s\">Check out what's new</a> or <a href=\"%5$s\"%6$s>update now</a>."
msgstr "<strong>%1$s %2$s</strong> 可用。 <a href=\"%3$s\" class=\"thickbox\" title=\"%4s\">查看新版特性</a> or <a href=\"%5$s\"%6$s>立刻更新</a>。"

#: admin/updater.php:103
msgid "Updating this theme will lose any customizations you have made. 'Cancel' to stop, 'OK' to update."
msgstr "更新此主题将丢失您所做的任何自定义。取消“停止”，“好”更新。"

#: admin/updater.php:101
msgid "Site is inactive."
msgstr "站点未启用。"

#: admin/updater.php:100
msgid "License key is disabled."
msgstr "注册码被禁用。"

#: admin/updater.php:99
msgid "License is inactive."
msgstr "注册码无效。"

#: admin/updater.php:98
msgid "License keys do not match."
msgstr "注册码不匹配。"

#: admin/updater.php:97
msgid "License key has expired."
msgstr "注册码已过期。"

#: admin/updater.php:96
msgid "License key expired %s."
msgstr "注册码过期 %s。"

#: admin/updater.php:95
msgid "You have %1$s / %2$s sites activated."
msgstr "您已激活 %1$s / %2$s 站点。"

#: admin/updater.php:94
msgid "Expires %s."
msgstr "到期 %s。"

#: admin/updater.php:93
msgid "License key is active."
msgstr "注册码有效。"

#: admin/updater.php:92
msgid "unlimited"
msgstr "无限制的"

#: admin/updater.php:91
msgid "Renew?"
msgstr "重新提出？"

#: admin/updater.php:90 admin/updater.php:102
msgid "License status is unknown."
msgstr "授权状态未知。"

#: admin/updater.php:87
msgid "License Action"
msgstr "授权操作"

#: admin/updater.php:86
msgid "License Key"
msgstr "注册码"

#: admin/updater.php:85
msgid "Enter your theme license key."
msgstr "输入你的主题注册码。"

#: admin/updater.php:84
msgid "Theme License"
msgstr "主题许可证"

#. translators: %d is total numbers of answer.
#. translators: %d is answers count.
#. translators: %d contain total answer of the question.
#. translators: %d is total answer count.
#. translators: %d is total answer count.
#. translators: %d is answers count.
#. translators: %d is answer count.
#. translators: %d is total answer count.
#. translators: %d is total answer count of a question.
#: admin/class-list-table-hooks.php:288 admin/class-list-table-hooks.php:373
#: admin/views/select_question.php:63 includes/ajax-hooks.php:124
#: includes/ajax-hooks.php:127 includes/ajax-hooks.php:270
#: includes/functions.php:2153 templates/buddypress/question-item.php:48
#: templates/widgets/widget-questions.php:27
msgid "%d Answer"
msgid_plural "%d Answers"
msgstr[0] "%d 回答"

#: widgets/questions.php:125
msgid "Order by:"
msgstr "排序："

#: widgets/ask-form.php:29
msgid "AnsPress ask form widget"
msgstr "AnsPress询问表单小工具"

#: templates/login-signup.php:23
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: templates/functions.php:146
msgid "(AnsPress) Author page"
msgstr "(AnsPress) 作者页面"

#: templates/functions.php:134
msgid "(AnsPress) Tag page"
msgstr "(AnsPress) 标签页"

#: templates/functions.php:122
msgid "(AnsPress) Category Page"
msgstr "(AnsPress) 分类页面"

#: templates/functions.php:110
msgid "(AnsPress) Question Sidebar"
msgstr "(AnsPress) 问题侧栏"

#: templates/functions.php:102
msgid "Widgets in this area will be shown in AnsPress sidebar except single question page."
msgstr "除单个问题页面外，该区域中的小工具将显示在AnsPress侧边栏中。"

#: templates/functions.php:98
msgid "(AnsPress) Sidebar"
msgstr "(AnsPress) 侧边栏"

#: templates/functions.php:86
msgid "(AnsPress) Question List Top"
msgstr "(AnsPress) 问题列表顶部"

#: templates/functions.php:74
msgid "(AnsPress) Before"
msgstr "(AnsPress) 前"

#: templates/functions.php:50
msgid "Write your comment..."
msgstr "写下你的评论…"

#. translators: %s is file size in MB.
#: templates/functions.php:45
msgid "You have already attached maximum numbers of allowed attachments"
msgstr "您已经附加了允许的附件的最大数量。"

#. Translators: %s contain maximum file size user can upload.
#: lib/class-validate.php:756
msgid "File(s) size is bigger than %s MB"
msgstr "文件大小大于 %s MB"

#: templates/content-none.php:18
msgid "Sorry! No question found."
msgstr "对不起！未找到问题"

#: templates/addons/user/answer-item.php:63
#: templates/buddypress/answer-item.php:55
msgid "Selected"
msgstr "选择"

#: templates/addons/user/answer-item.php:63
#: templates/buddypress/answer-item.php:55
msgid "This answer is selected as best"
msgstr "这个答案是最好的选择。"

#. translators: %d is count of net votes.
#. translators: %d is net vote count.
#. translators: %d is net votes count.
#. translators: %d is total votes count.
#: templates/addons/user/answer-item.php:59
#: templates/buddypress/answer-item.php:51
#: templates/buddypress/question-item.php:62
#: templates/widgets/widget-questions.php:34
msgid "%d Vote"
msgid_plural "%d Votes"
msgstr[0] "%d 投票"

#: templates/addons/tag/no-tags-found.php:18
msgid "No tags is set!"
msgstr "未设置标签！"

#: includes/class/class-activity.php:550
#: templates/addons/notification/index.php:68
#: templates/addons/reputation/index.php:43
msgid "Load More"
msgstr "加载更多"

#: templates/addons/notification/index.php:36
msgid "Unseen"
msgstr "未读"

#: templates/addons/category/no-category-found.php:17
msgid "No category is set!"
msgstr "没有设置类别！"

#: templates/addons/category/single-category.php:69
msgid "Sub Categories"
msgstr "子分类"

#: includes/upload.php:48
msgid "Unable to delete attachment"
msgstr "无法删除附件"

#: includes/theme.php:938
msgid "AnsPress links"
msgstr "AnsPress 链接"

#: includes/theme.php:725
msgid "Clear Filter"
msgstr "清除筛选"

#: includes/theme.php:675
msgid "Order By"
msgstr "排序"

#: includes/theme.php:334
msgid "Convert this question to blog post"
msgstr "把这个问题转换成博客文章"

#: includes/theme.php:321
msgid "Delete post permanently (cannot be restored again)"
msgstr "永久删除帖子（无法恢复）"

#: addons/tags/tags.php:641 addons/tags/tags.php:703 includes/theme.php:392
msgid "New"
msgstr "新增"

#: addons/tags/tags.php:636 addons/tags/tags.php:702
msgid "Popular"
msgstr "流行的"

#: includes/taxo.php:347
msgid "Tagged"
msgstr "标记的"

#: includes/class/class-activity-helper.php:216
msgid "Trashed"
msgstr "已放入回收站"

#: includes/post-status.php:122
msgid "Question is closed for new answers."
msgstr "问题关闭，等待新的答案"

#: includes/post-status.php:66
msgid "You are not allowed to change post status"
msgstr "您无权更改帖子状态"

#. translators: %s is search query.
#: includes/options.php:104
msgid "Search \"%s\""
msgstr "搜索“%s”"

#: includes/functions.php:1322
msgid "changed status"
msgstr "改变状态"

#: includes/functions.php:1311
msgid "deleted comment"
msgstr "删除评论"

#: includes/functions.php:1309
msgid "restored answer"
msgstr "恢复答案"

#: includes/functions.php:1304 includes/functions.php:1305
msgid "approved"
msgstr "经核准的"

#: includes/common-pages.php:190
msgid "Sorry, you cannot edit this answer."
msgstr "对不起，您不能编辑这个答案。"

#: includes/common-pages.php:157
msgid "Something went wrong, please try again"
msgstr "有什么地方出错了，请再试一次。"

#: includes/comments.php:450
msgid "Add a Comment"
msgstr "添加评论"

#: includes/comments.php:116
msgid "Sorry, unable to approve comment"
msgstr "对不起，无法发表评论"

#. Translators: %s contain post type name.
#: includes/class-form-hooks.php:882
msgid "Commenting is not allowed on draft, pending or deleted %s"
msgstr "不允许对草稿，待定或已删除的 %s 发表评论"

#: includes/class-form-hooks.php:788
msgid "Unable to post comment."
msgstr "无法发表评论"

#: includes/functions.php:2052
msgid "You cannot edit this question."
msgstr "您不能编辑这个问题。"

#. translators: %d is total answer count of question.
#: includes/answer-loop.php:358
msgid "You are viewing 1 out of %d answers, click here to view all answers."
msgstr "您正在查看%d个答案中的1个，单击此处查看所有答案。"

#: includes/ajax-hooks.php:544 includes/theme.php:890
msgid "Unsubscribe"
msgstr "退订"

#: includes/ajax-hooks.php:542
msgid "Successfully subscribed to question"
msgstr "成功订阅问题"

#: includes/ajax-hooks.php:520
msgid "Successfully unsubscribed from question"
msgstr "已成功取消订阅问题"

#: includes/ajax-hooks.php:507 includes/ajax-hooks.php:534
msgid "Sorry, unable to subscribe"
msgstr "抱歉，无法订阅"

#: includes/ajax-hooks.php:496
msgid "You must be logged in to subscribe to a question"
msgstr "您必须先登录才能订阅问题"

#: includes/ajax-hooks.php:436
msgid "Sorry, you are not allowed to convert this question to post"
msgstr "对不起，您不能转换该问题为文章"

#: includes/ajax-hooks.php:378
msgid "Question is opened"
msgstr "问题是公开的"

#: includes/ajax-hooks.php:378
msgid "Question closed"
msgstr "问题已关闭"

#: includes/ajax-hooks.php:376 includes/theme.php:254
msgid "Open this question for new answers"
msgstr "打开这个问题寻找新答案"

#: includes/ajax-hooks.php:376 includes/theme.php:254
msgid "Close this question for new answer."
msgstr "关闭此问题以获得新回答。"

#: includes/ajax-hooks.php:368
msgid "You cannot close a question"
msgstr "您不能关闭一个问题"

#: includes/ajax-hooks.php:347 includes/theme.php:853
msgid "Unfeature"
msgstr "无特色的"

#: includes/ajax-hooks.php:346 includes/theme.php:852
msgid "Unmark this question as featured"
msgstr "把这个问题标记为特色的"

#: includes/ajax-hooks.php:298
msgid "Sorry, you cannot toggle a featured question"
msgstr "对不起，您不能切换一个特色问题。"

#: includes/ajax-hooks.php:275
msgid "Answer is deleted permanently"
msgstr "答案被永久删除"

#: includes/ajax-hooks.php:262
msgid "Question is deleted permanently"
msgstr "问题被永久删除"

#: includes/ajax-hooks.php:232
msgid "Sorry, unable to delete post"
msgstr "对不起，无法删除帖子"

#. translators: %s is post type.
#: includes/ajax-hooks.php:215
msgid "%s is trashed"
msgstr "%s 已移至回收站"

#: includes/ajax-hooks.php:212 includes/theme.php:295
msgid "Restore this post"
msgstr "恢复这个帖子"

#: includes/ajax-hooks.php:211 includes/theme.php:294
msgid "Undelete"
msgstr "取消删除"

#. translators: %s post type.
#: includes/ajax-hooks.php:181
msgid "%s is restored"
msgstr "%s 已恢复"

#: includes/ajax-hooks.php:178 includes/theme.php:298
msgid "Delete this post (can be restored again)"
msgstr "删除此帖子（可以再次恢复）"

#: includes/ajax-hooks.php:154
msgid "Unable to trash this post"
msgstr "无法丢弃这个帖子"

#: ajax/toggle-best-answer.php:80
msgid "This answer cannot be selected as best, update status to select as best answer."
msgstr "此选项不能作为最佳选择，更新状态以选择最佳答案。"

#: admin/views/uninstall.php:125
msgid "Do you wish to proceed? This cannot be undone."
msgstr "该操作不能撤销，确定要继续吗？"

#: admin/views/uninstall.php:93
msgid "Clicking this button will remove all AnsPress DB tables"
msgstr "点击该按钮将移除所有 AnsPress 的数据库表"

#: admin/views/uninstall.php:92
msgid "Delete all database tables"
msgstr "删除所有数据库表"

#: admin/views/uninstall.php:89
msgid "Permanently delete all AnsPress tables?"
msgstr "永久删除所有AnsPress数据表？"

#: admin/views/uninstall.php:84
msgid "Clicking this button will delete all AnsPress terms data"
msgstr "点击这个按钮将删除所有的AnsPress条款数据。"

#: admin/views/uninstall.php:75
msgid "Clicking this button will delete all AnsPress options"
msgstr "单击此按钮将删除所有的AnsPress选项。"

#: admin/views/uninstall.php:74
msgid "Delete all options"
msgstr "删除所有选项"

#: admin/views/uninstall.php:71
msgid "Permanently delete all AnsPress options?"
msgstr "永久删除所有的AnsPress选项？"

#: admin/views/uninstall.php:66
msgid "Clicking this button will delete all user data added by AnsPress"
msgstr "点击该按钮将会删除所有 AnsPress 添加的所有用户数据。"

#: admin/views/uninstall.php:65
msgid "Delete all user data"
msgstr "删除所有用户数据"

#: admin/views/uninstall.php:62
msgid "Permanently delete all AnsPress user data?"
msgstr "永久删除所有的用户数据？"

#: admin/views/uninstall.php:57
msgid "Clicking this button will delete all answers and its related data from database"
msgstr "单击此按钮将从数据库中删除所有答案及其相关数据。"

#. translators: %d is total numbers of answers.
#: admin/views/uninstall.php:54
msgid "Delete %d answers"
msgstr "删除 %d 答案"

#: admin/views/uninstall.php:45
msgid "Permanently delete all answers?"
msgstr "永久删除所有答案？"

#: admin/views/uninstall.php:40
msgid "Clicking this button will delete all questions and answers data from database"
msgstr "单击此按钮将从数据库中删除所有问题和答案数据。"

#. translators: %d is total numbers of question and answer.
#: admin/views/uninstall.php:37
msgid "Delete %d Q&A"
msgstr "删除 %d Q＆A"

#: admin/views/uninstall.php:28
msgid "Permanently delete all questions and answers?"
msgstr "永久删除所有问题和答案？"

#: admin/views/uninstall.php:21
msgid "If you are unsure about this section please do not use any of these options below."
msgstr "如果您对本节不确定，请不要使用以下任何选项。"

#: admin/views/roles.php:140
msgid "Save Role"
msgstr "保存角色"

#: admin/views/reputation-events.php:34
msgid "Save Events Points"
msgstr "保存事件点"

#: lib/class-anspress-upgrader.php:275 lib/class-anspress-upgrader.php:283
msgid "Successfully migrated all reputations"
msgstr "成功地迁移了所有的声望"

#: admin/anspress-admin.php:1162
msgid "Set numbers of media user can upload for each post."
msgstr "设置媒体用户可以为每个帖子上传的数量。"

#: admin/anspress-admin.php:1161
msgid "Max uploads per post"
msgstr "每个帖子最大上传量"

#: admin/anspress-admin.php:1298
msgid "Order answers by by default using selected"
msgstr "选择问题默认的排序方式"

#: admin/anspress-admin.php:1297
msgid "Default answers order"
msgstr "默认答案排序"

#: admin/anspress-admin.php:1232
msgid "Order question list by default using selected"
msgstr "默认情况下使用选定的排序问题列表"

#: admin/anspress-admin.php:1231
msgid "Default question order"
msgstr "默认的问题顺序"

#: admin/anspress-admin.php:1213
msgid "Checking this will disable question suggestion in ask form"
msgstr "选中这个将禁用问题回复表单的建议项"

#: admin/anspress-admin.php:1212
msgid "Disable question suggestion"
msgstr "禁用问题建议"

#: admin/anspress-admin.php:1207
msgid "Check for duplicate posts before posting"
msgstr "发帖前检查重复的帖子"

#: admin/anspress-admin.php:1206
msgid "Check duplicate"
msgstr "检查重复"

#: admin/anspress-admin.php:886
msgid "Author page title"
msgstr "作者页标题"

#: admin/anspress-admin.php:859
msgid "Select single question permalink structure."
msgstr "选择单个问题永久链接结构。"

#: admin/anspress-admin.php:858
msgid "Question permalink"
msgstr "问题永久链接"

#: admin/anspress-admin.php:853
msgid "Slug for single question page."
msgstr "单问题页面别名。"

#: admin/anspress-admin.php:852
msgid "Question slug"
msgstr "问题别名"

#: admin/anspress-admin.php:677
msgid "Update now"
msgstr "现在更新"

#: admin/anspress-admin.php:676
msgid "AnsPress database is not updated."
msgstr "AnsPress数据库无法更新。"

#: admin/anspress-admin.php:521
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#: addons/tags/tags.php:347
msgid "Suggestions are available. Use the up and down arrow keys to read it."
msgstr "提供建议。 使用上下箭头键进行阅读。"

#: addons/tags/tags.php:346
msgid "removed from the tags list."
msgstr "从标签列表中删除。"

#: addons/tags/tags.php:345
msgid "added to the tags list."
msgstr "已添加至标签列表"

#: addons/tags/tags.php:344
msgid "Add Tag"
msgstr "添加标签"

#: addons/tags/tags.php:343
msgid "Delete Tag"
msgstr "删除标签"

#: addons/tags/tags.php:276
msgid "Slug for tag page"
msgstr "标签页别名"

#: addons/tags/tags.php:275
msgid "Tag page slug"
msgstr "标签页别名"

#: addons/tags/tags.php:270
msgid "minimum numbers of tags that user must add when asking."
msgstr "用户在提问时必须添加的最少标签数量。"

#: addons/tags/tags.php:269
msgid "Minimum tags"
msgstr "最小标签"

#: addons/tags/tags.php:264
msgid "Maximum numbers of tags that user can add when asking."
msgstr "用户在询问时可以添加的最大数量的标签。"

#: addons/tags/tags.php:263
msgid "Maximum tags"
msgstr "最大标签数量"

#: addons/tags/tags.php:258
msgid "Numbers of tags to show in tags page."
msgstr "标签页中显示的标签数量。"

#: addons/tags/tags.php:257
msgid "Tags to show"
msgstr "标签显示"

#: addons/tags/tags.php:197
msgid "Search Tag"
msgstr "搜索标签"

#: addons/tags/tags.php:196
msgid "View Tag"
msgstr "查看标签"

#: addons/tags/tags.php:195
msgid "New Tag"
msgstr "新标签"

#: addons/tags/tags.php:194
msgid "Edit Tag"
msgstr "编辑标签"

#: addons/tags/tags.php:192
msgid "All Tags"
msgstr "所有标记"

#: addons/tags/tags.php:190 addons/tags/tags.php:230
msgid "Question Tags"
msgstr "问题标签"

#: addons/tags/tags.php:162
msgid "(AnsPress) Tags"
msgstr "(AnsPress) 标签"

#: addons/reputation/reputation.php:45 addons/reputation/reputation.php:476
#: addons/reputation/reputation.php:540
msgid "Reputations"
msgstr "声望"

#: addons/reputation/reputation.php:265
msgid "Successfully updated reputation points!"
msgstr "成功更新声望点！"

#: addons/reputation/reputation.php:237
msgid "Given a down vote"
msgstr "否决投票"

#: addons/reputation/reputation.php:235
msgid "Points taken from user when they give a down vote"
msgstr "用户给出否决票时获得的分数"

#: addons/reputation/reputation.php:234
msgid "Gives down vote"
msgstr "否决投票"

#: addons/reputation/reputation.php:226
msgid "Given an up vote"
msgstr "投票赞成"

#: addons/reputation/reputation.php:224
msgid "Points taken from user when they give an up vote"
msgstr "用户给出赞成票时获得的分数"

#: addons/reputation/reputation.php:223
msgid "Gives an up vote"
msgstr "投票赞成"

#: addons/reputation/reputation.php:215
msgid "Received a down vote"
msgstr "得到反对投票"

#: addons/reputation/reputation.php:213
msgid "Points awarded when user receives a down vote"
msgstr "用户收到不赞成票时获得的积分"

#: addons/reputation/reputation.php:212
msgid "Received down vote"
msgstr "收到否决票"

#: addons/reputation/reputation.php:204
msgid "Received an upvote"
msgstr "获得赞成票"

#: addons/reputation/reputation.php:202
msgid "Points awarded when user receives an upvote"
msgstr "用户收到赞誉时获得的积分"

#: addons/reputation/reputation.php:201
msgid "Received up vote"
msgstr "得到赞成投票"

#: addons/reputation/reputation.php:192
msgid "Answer was selected as best"
msgstr "答案被选为最佳"

#: addons/reputation/reputation.php:190
msgid "Points awarded when user's answer is selected as best"
msgstr "当用户的答案被选为最佳时获得的积分"

#: addons/reputation/reputation.php:189
msgid "Answer selected as best"
msgstr "选择为最佳答案"

#: addons/reputation/reputation.php:180
msgid "Selected an answer as best"
msgstr "选择一个最佳答案"

#: addons/reputation/reputation.php:178
msgid "Points awarded when user selects an answer for their question"
msgstr "用户选择问题的答案时获得的积分"

#: addons/reputation/reputation.php:168
msgid "Commented on a post"
msgstr "评论了一个帖子"

#: addons/reputation/reputation.php:166
msgid "Points awarded when user comments on question or answer"
msgstr "用户对问题或答案发表评论时获得的积分"

#: addons/reputation/reputation.php:165
msgid "Commenting"
msgstr "评论"

#: addons/reputation/reputation.php:156
msgid "Posted an answer"
msgstr "回答答案"

#: addons/reputation/reputation.php:154
msgid "Points awarded when user answers a question"
msgstr "用户回答问题时获得的积分"

#: addons/reputation/reputation.php:153
msgid "Answering"
msgstr "回答"

#: addons/reputation/reputation.php:144
msgid "Asked a question"
msgstr "问了一个问题"

#: addons/reputation/reputation.php:142
msgid "Points awarded when user asks a question"
msgstr "当用户提问时获得的积分"

#: addons/reputation/reputation.php:141
msgid "Asking"
msgstr "提问"

#: addons/reputation/reputation.php:132
msgid "Registered"
msgstr "注册的"

#: addons/reputation/reputation.php:130
msgid "Points awarded when user account is created"
msgstr "创建用户帐户时奖励的积分"

#: addons/reputation/reputation.php:129
msgid "Registration"
msgstr "注册"

#: addons/recaptcha/recaptcha.php:114
msgid "Select method to use when verification keeps failing"
msgstr "选择验证持续失败时要使用的方法"

#: addons/recaptcha/recaptcha.php:113
msgid "Recaptcha Method"
msgstr "Recaptcha验证方法"

#: addons/profile/profile.php:299
msgid "Callback function not found for rendering this page"
msgstr "找不到此页面的回调函数"

#: addons/notifications/notifications.php:505
msgid "Successfully updated all notifications"
msgstr "成功更新所有通知"

#: addons/notifications/notifications.php:493
msgid "There was a problem processing your request"
msgstr "您的请求出现了问题。"

#: addons/notifications/notifications.php:209
msgid "You lose %points% points"
msgstr "您失去 %points% 积分"

#: addons/notifications/notifications.php:201
msgid "You have earned %points% points"
msgstr "您已经获得 %points% 积分"

#: addons/notifications/notifications.php:193
msgid "selected your answer"
msgstr "选择您的答案"

#. translators: %cpt% is AnsPress placeholder not gettext.
#: addons/notifications/notifications.php:185
msgid "down voted your %cpt%"
msgstr "否决了您的 %cpt%"

#. translators: %cpt% is AnsPress placeholder not gettext.
#: addons/notifications/notifications.php:174
msgid "up voted your %cpt%"
msgstr "赞成投票您的 %cpt %"

#. translators: %cpt% is AnsPress placeholder not gettext.
#: addons/notifications/notifications.php:165
msgid "commented on your %cpt%"
msgstr "评论您的 %cpt%"

#: addons/notifications/notifications.php:156
msgid "posted an answer on your question"
msgstr "在您的问题上发表了一个答案"

#: addons/notifications/query.php:318
msgid "post"
msgstr "发布"

#: addons/notifications/query.php:272
msgid "Someone"
msgstr "某人"

#: addons/email/email.php:224
msgid "Send email to admin when answer is trashed."
msgstr "当回答被丢弃电子邮件发送到管理员"

#: addons/email/email.php:223
msgid "Delete answer"
msgstr "删除答案"

#: addons/email/email.php:218
msgid "Send email to admin when question is trashed."
msgstr "当问题被丢弃时，发送电子邮件给管理员"

#: addons/email/email.php:217
msgid "Delete question"
msgstr "删除问题"

#: addons/email/email.php:212
msgid "Send email to admin when answer is edited."
msgstr "当回答被编辑时将电子邮件发送到管理员"

#: addons/email/email.php:199 addons/email/email.php:244
msgid "New comment"
msgstr "新评论"

#: addons/email/email.php:193 addons/email/email.php:238
#: includes/post-types.php:164
msgid "New answer"
msgstr "新答案"

#: addons/email/email.php:146
msgid ""
"Hello!\n"
"Answer on '{question_title}' is trashed by {user}.\n"
msgstr ""
"您好!\n"
"'{question_title}' 的回答已经被用户 {user} 丢弃\n"

#: addons/email/email.php:145 addons/email/email.php:1034
msgid "An answer is trashed by {user}"
msgstr "一个答案被用户 {user} 丢弃"

#: addons/email/email.php:1013
msgid "A question is trashed by {user}"
msgstr "一个问题被用户 {user} 丢弃。"

#: addons/email/email.php:989
msgid "A answer is edited by {editor}"
msgstr "一个答案是由 {editor}编辑的"

#: addons/email/email.php:965
msgid "A question is edited by {editor}"
msgstr "问题被 {editor} 编辑。"

#: addons/email/email.php:941
msgid "New comment by {commenter}"
msgstr "{commenter} 发表新评论"

#: addons/email/email.php:920
msgid "Your answer is selected as best by "
msgstr "你的答案被选为最佳"

#: addons/email/email.php:893
msgid "New answer posted by {answerer}"
msgstr "{answerer} 发布了新答案"

#. translators: placeholder contains count.
#. translators: Placeholder contains count.
#: addons/categories/categories.php:867 addons/tags/tags.php:683
msgid ", %d+"
msgstr "，%d+"

#: addons/categories/categories.php:814
msgid "Question category feed"
msgstr "问题类别 feed"

#. Translators: %d contains count of sub category.
#: templates/addons/category/categories.php:64
msgid "%d Sub category"
msgid_plural "%d Sub categories"
msgstr[0] "%d 子分类"

#: addons/categories/categories.php:625
msgid "Category icon color"
msgstr "类别图标颜色"

#: addons/categories/categories.php:611
msgid "Featured image for category"
msgstr "类别特色图片"

#: addons/categories/categories.php:609
msgid "Remove image"
msgstr "移除图像"

#: addons/categories/categories.php:565
msgid "Set background color to be used with icon"
msgstr "设置与图标一起使用的背景颜色"

#: addons/categories/categories.php:563
msgid "Icon background color"
msgstr "图标背景颜色"

#: addons/categories/categories.php:559 addons/categories/categories.php:620
#: addons/categories/categories.php:629
msgid "Font icon class, if image not set"
msgstr "字体图标类，如果图像未设置"

#: addons/categories/categories.php:557 addons/categories/categories.php:616
msgid "Category icon class"
msgstr "分类的图标类"

#: addons/categories/categories.php:553
msgid "Category image"
msgstr "类别图片"

#: addons/categories/categories.php:549 addons/categories/categories.php:600
msgid "Upload image"
msgstr "上传图像"

#: addons/categories/categories.php:548 addons/categories/categories.php:597
#: includes/class-form-hooks.php:1001
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: addons/categories/categories.php:424
msgid "Select a topic that best fits your question."
msgstr "选择最适合您问题的主题。"

#: addons/categories/categories.php:306
msgid "Image height in categories page"
msgstr "类别页中的图像高度"

#: addons/categories/categories.php:305
msgid "Categories image height"
msgstr "类别图像高度"

#: addons/categories/categories.php:300
msgid "Category to show per page"
msgstr "按页显示类别"

#: addons/categories/categories.php:299
msgid "Category per page"
msgstr "每页分类"

#: addons/categories/categories.php:294
msgid "Descending"
msgstr "下降"

#: addons/categories/categories.php:293
msgid "Ascending"
msgstr "提升"

#: addons/categories/categories.php:277 addons/categories/categories.php:290
msgid "Set how you want to order categories in categories page."
msgstr "设置如何在类别页中排序类别。"

#: addons/categories/categories.php:271 addons/categories/categories.php:284
msgid "Group"
msgstr "组"

#: addons/categories/categories.php:264
msgid "Set how you want to order categories in form."
msgstr "设置要如何在表单中排序类别。"

#: addons/categories/categories.php:263
msgid "Ask form category order"
msgstr "提问表格类别顺序"

#: addons/categories/categories.php:197 addons/tags/tags.php:199
msgid "Nothing found in Trash"
msgstr "回收站中找不到任何东西"

#: addons/categories/categories.php:196 addons/tags/tags.php:198
msgid "Nothing Found"
msgstr "什么也找不到"

#: addons/categories/categories.php:195
msgid "Search Category"
msgstr "搜索类别"

#: addons/categories/categories.php:194
msgid "View Category"
msgstr "查看类别"

#: addons/categories/categories.php:193
msgid "New Category"
msgstr "新类别"

#: addons/categories/categories.php:192
msgid "Edit Category"
msgstr "编辑类别"

#: addons/categories/categories.php:190
msgid "All Categories"
msgstr "所有类别"

#: addons/categories/categories.php:188 addons/categories/categories.php:349
msgid "Question Categories"
msgstr "问题类别"

#: addons/categories/widget.php:179
msgid "Icon height:"
msgstr "图标高度："

#: addons/categories/widget.php:175
msgid "Icon width:"
msgstr "图标宽度："

#: addons/categories/widget.php:171
msgid "ASC"
msgstr "升序"

#: addons/categories/widget.php:170
msgid "DESC"
msgstr "降序"

#: addons/categories/widget.php:168
msgid "Order:"
msgstr "排序："

#: addons/categories/widget.php:164
msgid "Term group"
msgstr "项目组"

#: addons/categories/categories.php:269 addons/categories/categories.php:282
#: addons/categories/widget.php:163
msgid "Slug"
msgstr "别名"

#: addons/categories/categories.php:267 addons/categories/categories.php:280
#: addons/categories/widget.php:161
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: addons/categories/categories.php:270 addons/categories/categories.php:283
#: addons/categories/widget.php:160
msgid "Count"
msgstr "数量"

#: addons/categories/widget.php:159
msgid "None"
msgstr "没有"

#: addons/categories/widget.php:157
msgid "Order By:"
msgstr "排序："

#: addons/categories/widget.php:142
msgid "Top level"
msgstr "顶层"

#: addons/categories/widget.php:140
msgid "Parent:"
msgstr "上级："

#: addons/categories/widget.php:136
msgid "Hide empty:"
msgstr "隐藏空内容："

#: addons/categories/categories.php:43 addons/categories/categories.php:477
#: addons/categories/categories.php:489 addons/categories/widget.php:114
#: includes/functions.php:1627 includes/functions.php:2356 includes/taxo.php:29
msgid "Categories"
msgstr "类别"

#. translators: Placeholder contains child category count.
#: addons/categories/widget.php:95
msgid "%d Child"
msgstr "%d 子项"

#: addons/categories/widget.php:29
msgid "Display AnsPress categories"
msgstr "显示分类类别"

#: addons/buddypress/buddypress.php:304 templates/addons/user/answers.php:42
msgid "Load more answers"
msgstr "加载更多的答案"

#: addons/buddypress/buddypress.php:237
msgid "Load more questions"
msgstr "加载更多的问题"

#: addons/buddypress/buddypress.php:172
msgid "No AnsPress template found for rendering this page."
msgstr "无法找到渲染这个页面的模板。"

#: addons/avatar/avatar.php:136
msgid "Show AnsPress avatars by default instead of gravatar fallback. Useful in localhost development."
msgstr "显示AnsPress默认头像以替代Gravatar。有助于本地主机的开发。"

#: addons/avatar/avatar.php:135
msgid "Force avatar"
msgstr "强制头像"

#: addons/avatar/avatar.php:123
msgid "Select font family for avatar letters."
msgstr "选择头像字体的字符"

#: addons/avatar/avatar.php:122
msgid "Font family"
msgstr "Font家族"

#: addons/avatar/avatar.php:119
msgid "Clear avatar cache"
msgstr "清除头像缓存"

#: addons/avatar/avatar.php:118
msgid "Clear Cache"
msgstr "清除缓存"

#: addons/avatar/avatar.php:77 includes/functions.php:1643
msgid "Dynamic Avatar"
msgstr "动态头像"

#. translators: %s is views count i.e. 2.1k views.
#: includes/qaquery.php:453
msgid "%s views"
msgstr "%s 浏览"

#: includes/class/roles-cap.php:1327
msgid "You do not have permission to vote."
msgstr "您没有投票权。"

#: includes/functions.php:1307
msgid "deleted answer"
msgstr "删除答案"

#. Translators: %s contain human readable time.
#. translators: %s is time.
#. translators: %s is human readable time difference.
#: templates/addons/user/answer-item.php:43 templates/answer.php:41
#: templates/shortcode/question.php:60
msgid "Posted %s"
msgstr "发布 %s"

#. translators: %s: human-readable time difference
#: includes/functions.php:257
msgid "%s ago"
msgstr "%s 前"

#: admin/views/dashboard.php:374
msgid "Extensions"
msgstr "扩展"

#. translators: %1 is link to themes %2 is link to addons.
#: admin/views/dashboard.php:373
msgid "Themes"
msgstr "主题"

#. Translators: %d contain comment count.
#. translators: %d is count of comments.
#. Translators: %d contains count of comments.
#. translators: %d is comments count.
#: ajax/comment-delete.php:101 includes/class-form-hooks.php:848
#: includes/class-form-hooks.php:942 includes/comments.php:136
msgid "%d Comment"
msgid_plural "%d Comments"
msgstr[0] "%d 评论"

#: templates/addons/user/answers.php:48
msgid "No answer posted by this user."
msgstr "这个用户没有回答任何问题。"

#: templates/attachments.php:28
msgid "Download file"
msgstr "下载文件"

#: templates/attachments.php:25
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: templates/answer-form.php:34
msgid "Write your answer."
msgstr "写下您的答案。"

#: includes/theme.php:333
msgid "Convert to post"
msgstr "转换为文章"

#: includes/qaquery.php:443
msgid "Featured"
msgstr "精选"

#: includes/shortcode-basepage.php:102
msgid "Question and answer is powered by"
msgstr "回答来自于"

#: includes/shortcode-basepage.php:76
msgid "AnsPress shortcode cannot be nested."
msgstr "无法嵌套短代码。"

#: includes/hooks.php:853
msgid "years"
msgstr "年"

#: includes/hooks.php:852
msgid "year"
msgstr "年"

#: includes/hooks.php:851
msgid "weeks"
msgstr "周"

#: includes/hooks.php:850
msgid "week"
msgstr "周"

#: includes/hooks.php:849
msgid "days"
msgstr "天"

#: includes/hooks.php:848
msgid "day"
msgstr "天"

#: includes/hooks.php:847
msgid "hours"
msgstr "小时"

#: includes/hooks.php:846
msgid "hour"
msgstr "小时"

#: includes/hooks.php:845
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: includes/hooks.php:844
msgid "minute"
msgstr "分钟"

#: includes/common-pages.php:97
msgid "This question is not published yet and is not accessible to anyone until it get published."
msgstr "该问题尚未发布，在发布之前任何人都无法访问。"

#. Translators: %s contain time to publish.
#: includes/common-pages.php:93
msgid "Question will be published in %s"
msgstr "问题将在 %s中发布"

#: includes/comments.php:284
msgid "Approve"
msgstr "批准"

#: includes/comments.php:142
msgid "Comment approved successfully."
msgstr "评论成功获批。"

#: includes/functions.php:1316
msgid "edited comment on answer"
msgstr "编辑对答案的评论"

#: includes/api.php:48
msgid "Wrong data supplied"
msgstr "错误数据提供"

#: includes/ajax-hooks.php:310
msgid "Only question can be set as featured"
msgstr "只有问题可以设置为特色"

#. translators: %s is human time difference.
#: includes/ajax-hooks.php:199
msgid "This post was created %s, hence you cannot trash it"
msgstr "这个帖子被创建了%s，因此您不能把它垃圾。"

#: anspress-question-answer.php:44
msgid "AnsPress is not running!"
msgstr "AnsPress无法运行！"

#: admin/views/dashboard.php:386
msgid "Documents and FAQ"
msgstr "文档与常见问题解答"

#: admin/views/dashboard.php:381
msgid "Help and Support!"
msgstr "帮助和支持！"

#: admin/views/dashboard.php:365
msgid "More actions"
msgstr "更多操作"

#: admin/views/dashboard.php:359
msgid "View questions"
msgstr "查看问题"

#: admin/views/dashboard.php:354
msgid "Post an answer"
msgstr "回答答案"

#: admin/views/dashboard.php:349
msgid "Write your first question"
msgstr "写出您的第一个问题"

#: admin/views/dashboard.php:345
msgid "Next Steps"
msgstr "下一步"

#: admin/views/dashboard.php:339
msgid "Get Started"
msgstr "开始"

#: admin/views/dashboard.php:335
msgid "We’ve assembled some links to get you started:"
msgstr "我们已经准备了一些链接让您开始："

#: admin/views/dashboard.php:333
msgid "Welcome to AnsPress!"
msgstr "欢迎来到AnsPress！"

#. translators: placeholder contains total awaiting moderation question/answer.
#: admin/views/dashboard.php:260
msgid "%d answers awaiting moderation"
msgstr "%d 个答案等待审核"

#. translators: placeholder contains total flagged answers count.
#: admin/views/dashboard.php:243
msgid "%d Flagged answers"
msgstr "%d 标记了的答案"

#: admin/views/dashboard.php:229
msgid "All looks fine"
msgstr "一切看起来都很好"

#. translators: placeholder contains total question awaiting moderation.
#: admin/views/dashboard.php:221
msgid "%d questions awaiting moderation"
msgstr "%d问题等待审核"

#. translators: Placeholder contains total flagged question count.
#: admin/views/dashboard.php:209
msgid "%d Flagged questions"
msgstr "%d 个被标记的问题"

#. translators: placeholder contain count.
#. translators: Placeholder contain total awaiting moderation answers count.
#: admin/views/dashboard.php:86 admin/views/dashboard.php:304
msgid "%d Moderate"
msgstr "%d 中等"

#. translators: placeholder contain count.
#. translators: placeholder contains total numbers of private posts.
#: admin/views/dashboard.php:78 admin/views/dashboard.php:296
msgid "%d Private"
msgstr "%d 私密的"

#. translators: placeholder contain count.
#. translators: placeholder contains total number of published answer count.
#: admin/views/dashboard.php:70 admin/views/dashboard.php:288
msgid "%d Published"
msgstr "%d 已发布"

#: admin/views/dashboard.php:37
msgid "Latest Answers"
msgstr "最新答案"

#: admin/views/dashboard.php:29
msgid "Require Attention"
msgstr "需要注意"

#: admin/anspress-admin.php:1244
msgid "AnsPress will not strip stop words in question slug."
msgstr "AnsPress将不会去除问题别名中的停用词。"

#: admin/anspress-admin.php:1243
msgid "Keep stop words in question slug"
msgstr "在问题别名中保持停用词"

#: admin/anspress-admin.php:1219
msgid "Instead of showing time passed i.e. 1 Hour ago, show default format date."
msgstr "显示默认格式的日期，而不是显示经过时间，即1小时前。 "

#: admin/anspress-admin.php:1218
msgid "Show default date format"
msgstr "显示默认日期格式"

#: addons/buddypress/buddypress.php:106
msgid "Q&A"
msgstr "问答"

#. Author of the plugin
msgid "Rahul Aryan"
msgstr "Rahul Aryan"

#. Description of the plugin
msgid "The most advance community question and answer system for WordPress"
msgstr "WordPress最先进的社区问答系统"

#: includes/ajax-hooks.php:522 includes/theme.php:890
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: includes/post-types.php:90 widgets/search.php:67
msgid "Search questions"
msgstr "搜索问题"

#: widgets/search.php:31
msgid "Question and answer search form."
msgstr "问答搜索表单。"

#: widgets/search.php:30
msgid "(AnsPress) Search"
msgstr "(AnsPress) 搜索"

#: widgets/questions.php:142
msgid "Limit:"
msgstr "限制："

#: widgets/questions.php:136
msgid "Category IDs:"
msgstr "类别 IDs："

#: widgets/questions.php:30
msgid "Shows list of question shorted by option."
msgstr "显示问题的不足列表。"

#: widgets/questions.php:29
msgid "(AnsPress) Questions"
msgstr "(AnsPress) 问题"

#: widgets/question_stats.php:93
msgid "This widget can only be used in single question page"
msgstr "此小工具只能用于单个问题页面。"

#: includes/qaquery-hooks.php:187
msgid "No permission"
msgstr "不允许"

#: includes/functions.php:556
msgid "You cannot vote on restricted posts"
msgstr "您无法对受限制的帖子投票"

#: includes/common-pages.php:86
msgid "Sorry! you are not allowed to read this question."
msgstr "对不起的！不允许您阅读这个问题。"

#: includes/class/roles-cap.php:1317
msgid "Voting on restricted posts are not allowed."
msgstr "禁止在受限制的帖子里投票。"

#: includes/class/roles-cap.php:1309
msgid "Voting on own post is not allowed"
msgstr "不允许在自己的帖子上投票"

#: admin/views/roles.php:84
msgid "Add role"
msgstr "添加角色"

#: admin/views/roles.php:68
msgid "Role name"
msgstr "角色名"

#: admin/views/roles.php:65
msgid "Add a new user role."
msgstr "添加新的用户角色。"

#: admin/views/roles.php:62
msgid "Add new role"
msgstr "添加新角色"

#. translators: %s contain role name.
#: admin/views/roles.php:45
msgid "Its look like %s role already exists ."
msgstr "看起来 %s 角色已经存在。"

#. translators: %s contain role name.
#: admin/views/roles.php:41
msgid "New role %s added successfully ."
msgstr "新角色 %s 添加成功。"

#: admin/views/licenses.php:60
msgid "No license yet."
msgstr "还没有许可证。"

#: admin/views/licenses.php:56
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: admin/updater.php:89 admin/views/licenses.php:47
msgid "Activate License"
msgstr "激活许可证"

#: admin/updater.php:88 admin/views/licenses.php:45
msgid "Deactivate License"
msgstr "停用许可证"

#: admin/views/licenses.php:44
msgid "active"
msgstr "启用"

#. translators: Placeholder contains name of product.
#: admin/views/licenses.php:31
msgid "Enter license key for %s"
msgstr "输入%s的注册码"

#: admin/views/licenses.php:21
msgid "License keys for AnsPress products, i.e. extensions and themes."
msgstr "AnsPress产品的许可密钥，如扩展和主题。"

#: admin/updater.php:379
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: admin/updater.php:379
msgid "You do not have permission to install plugin updates"
msgstr "您没有安装插件更新的权限"

#: admin/updater.php:237
msgid "There is a new version of %1$s available. <a target=\"_blank\" class=\"thickbox\" href=\"%2$s\">View version %3$s details</a> or <a href=\"%4$s\">update now</a>."
msgstr "有一个新版本的 %1$s 可用。<a target=\"_blank\" class=\"thickbox\" href=\"%2$s\">查看版本 %3$s 详情</a> 或者 <a href=\"%4$s\">立即更新。</a>"

#: admin/updater.php:230
msgid "There is a new version of %1$s available. <a target=\"_blank\" class=\"thickbox\" href=\"%2$s\">View version %3$s details</a>."
msgstr "有一个新版本的 %1$s 可用。<a target=\"_blank\" class=\"thickbox\" href=\"%2$s\">查看版本 %3$s 详情。</a>"

#: includes/functions.php:1663
msgid "Akismet Check"
msgstr "Akismet检查"

#: admin/anspress-admin.php:881
msgid "Title of the search page"
msgstr "搜索页面标题"

#: admin/anspress-admin.php:880
msgid "Search page title"
msgstr "搜索页面标题"

#: admin/anspress-admin.php:917
msgid "Check this to load AnsPress JS and CSS on the AnsPress page only. Be careful, this might break layout."
msgstr "检查这个病加载AnsPress的JS和CSS文件只在AnsPress页面上。小心，这可能会破坏布局。"

#: admin/anspress-admin.php:916
msgid "Load assets in AnsPress page only?"
msgstr "仅在页面中加载资源文件？"

#: admin/meta-box.php:126
msgid "+"
msgstr "+"

#: admin/meta-box.php:122
msgid "-"
msgstr "-"

#: admin/meta-box.php:62 admin/meta-box.php:107
msgid "Add an answer"
msgstr "添加答案"

#: admin/license.php:42 admin/views/licenses.php:19
msgid "Licenses"
msgstr "许可证"

#: admin/class-list-table-hooks.php:179 admin/meta-box.php:150
msgid "Clear flag"
msgstr "清除标志"

#. translators: %s is post title.
#: admin/class-list-table-hooks.php:147
msgid "Edit &#8220;%s&#8221;"
msgstr "编辑“%s”"

#. translators: First and last contain span and middle is answer count.
#: widgets/question_stats.php:83
msgid "%2$s1%3$s answer"
msgid_plural "%2$s%1$d%3$s answers"
msgstr[0] "%2$s%1$d%3$s 回答"

#: admin/views/recount.php:85 includes/theme.php:412
#: widgets/question_stats.php:79
msgid "Views"
msgstr "查看"

#: widgets/question_stats.php:33
msgid "Shows question stats in single question page."
msgstr "在单个问题页面中显示问题统计。"

#: widgets/question_stats.php:32
msgid "(AnsPress) Question Stats"
msgstr "(AnsPress) 问题统计表"

#: widgets/breadcrumbs.php:29
msgid "Show current anspress page navigation"
msgstr "显示当前 anspress 页面导航"

#: widgets/breadcrumbs.php:28
msgid "(AnsPress) Breadcrumbs"
msgstr "(AnsPress) 面包屑"

#: addons/categories/widget.php:132 widgets/ask-form.php:78
#: widgets/questions.php:121 widgets/question_stats.php:115
#: widgets/search.php:75
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: widgets/ask-form.php:72
msgid "Ask questions"
msgstr "问问题"

#: widgets/ask-form.php:28
msgid "(AnsPress) Ask form"
msgstr "(AnsPress) 提问表"

#: includes/ajax-hooks.php:139
msgid "No related questions found."
msgstr "没有发现相关问题。"

#: templates/widgets/widget-questions.php:40
msgid "No questions found."
msgstr "没有发现任何问题。"

#. translators: Placeholder contains questions count.
#. translators: %d is question count.
#. translators: %d is category question count.
#. translators: %s is total question count of category.
#. translators: %d is count of question.
#. translators: %d is question count.
#: addons/categories/widget.php:88 includes/ajax-hooks.php:600
#: templates/addons/category/categories.php:39
#: templates/addons/category/single-category.php:49
#: templates/addons/tag/tag.php:28 templates/addons/tag/tags.php:46
msgid "%d Question"
msgid_plural "%d Questions"
msgstr[0] "%d 问题"

#. translators: %d is answers count of a question.
#: admin/meta-box.php:39
msgid " %d Answers"
msgstr "%d 答案"

#: templates/addons/notification/index.php:50
msgid "No notification"
msgstr "没有通知"

#: templates/addons/notification/index.php:30 templates/functions.php:52
msgid "Mark all as seen"
msgstr "标记所有为可见"

#: addons/notifications/notifications.php:50
#: addons/notifications/notifications.php:63
#: addons/notifications/notifications.php:220 includes/functions.php:1631
#: templates/functions.php:51
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: addons/email/email.php:187 addons/email/email.php:232
#: includes/post-types.php:87
msgid "New question"
msgstr "新问题"

#: templates/shortcode/question.php:101
msgid "View all answers"
msgstr "查看所有答案"

#: widgets/question_stats.php:111
msgid "Question stats"
msgstr "问题统计"

#: templates/login-signup.php:25
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: includes/theme.php:725
msgid "Reset sorting and filter"
msgstr "重置排序和过滤器"

#: templates/search-form.php:22
msgid "Search questions..."
msgstr "搜索问题…"

#: templates/functions.php:150
msgid "Widgets in this area will be shown in authors page."
msgstr "此区域中的小工具将显示在作者页中。"

#: templates/functions.php:138
msgid "Widgets in this area will be shown in tag listing page."
msgstr "此区域中的小工具将显示在标签列表页中。"

#: templates/functions.php:126
msgid "Widgets in this area will be shown in category listing page."
msgstr "此区域中的小工具将显示在类别列表页中。"

#: templates/functions.php:114
msgid "Widgets in this area will be shown in single question page sidebar."
msgstr "此区域中的小工具将显示在单个问题页侧边栏中。"

#: addons/tags/tags.php:166
msgid "Widgets in this area will be shown in anspress tags page."
msgstr "此区域中的小工具将显示在AnsPress标签页中。"

#: templates/functions.php:90
msgid "Widgets in this area will be shown before questions list."
msgstr "此区域中的小工具将显示在问题列表之前。"

#: templates/functions.php:78
msgid "Widgets in this area will be shown before anspress body."
msgstr "此区域中的小工具将显示在anspress 内容之前。"

#: templates/functions.php:42
msgid "Sending request"
msgstr "发送请求"

#: includes/functions.php:1308
msgid "restored question"
msgstr "恢复的问题"

#: admin/class-list-table-hooks.php:209 admin/class-list-table-hooks.php:323
#: includes/theme.php:400 templates/question-list-item.php:34
msgid "Votes"
msgstr "投票"

#: includes/functions.php:2057 templates/ask.php:21
msgid "You do not have permission to ask a question."
msgstr "您无权提出问题。"

#: includes/votes.php:585
msgid "Down vote this post"
msgstr "对此文章投反对票"

#: includes/votes.php:580
msgid "Up vote this post"
msgstr "投票支持这个帖子"

#: includes/functions.php:1418
msgid " (anonymous)"
msgstr "（匿名）"

#: includes/functions.php:1386
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名的"

#: includes/functions.php:1623
msgid "Emails"
msgstr "邮箱"

#: includes/theme.php:554
msgid "Ask question"
msgstr "问问题"

#: includes/theme.php:422
msgid "Unsolved"
msgstr "未解决的"

#: includes/theme.php:417 widgets/questions.php:131
msgid "Unanswered"
msgstr "未回答的"

#: includes/qaquery.php:447
msgid "Solved"
msgstr "已解决"

#: templates/not-found.php:14
msgid "Error 404"
msgstr "错误404"

#: addons/reputation/reputation.php:177
msgid "Selecting an Answer"
msgstr "选择答案"

#: includes/theme.php:505
msgid "Best answer"
msgstr "最佳答案"

#: admin/class-list-table-hooks.php:470
msgid "Please fill parent question field, Answer was not saved!"
msgstr "请填写上级问题字段，答案未保存！"

#: admin/class-list-table-hooks.php:158
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#. translators: %s is post title.
#: admin/class-list-table-hooks.php:155
msgid "Preview &#8220;%s&#8221;"
msgstr "预览&#8220;%s&#8221;"

#: admin/class-list-table-hooks.php:141 includes/theme.php:320
msgid "Delete Permanently"
msgstr "永久删除"

#: admin/class-list-table-hooks.php:141
msgid "Delete this item permanently"
msgstr "永久删除此项"

#: admin/class-list-table-hooks.php:137
msgid "Move this item to the Trash"
msgstr "把这个东西移到回收站里"

#: admin/class-list-table-hooks.php:135
msgid "Restore this item from the Trash"
msgstr "从回收站中恢复这个项目"

#: admin/class-list-table-hooks.php:320
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: admin/class-list-table-hooks.php:211 admin/class-list-table-hooks.php:325
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: admin/class-list-table-hooks.php:207 templates/question-list-item.php:41
msgid "Ans"
msgstr "回答"

#: addons/tags/tags.php:39 addons/tags/tags.php:191 addons/tags/tags.php:242
#: addons/tags/tags.php:583 admin/class-list-table-hooks.php:203
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: admin/class-list-table-hooks.php:195 admin/class-list-table-hooks.php:319
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: includes/post-types.php:169
msgid "No answer found in trash"
msgstr "回收站中没找到回答"

#: includes/post-types.php:168
msgid "No answer found"
msgstr "没有找到答案"

#: includes/post-types.php:167
msgid "Search answers"
msgstr "搜索答案"

#: addons/email/email.php:211 addons/email/email.php:256
#: includes/post-types.php:165
msgid "Edit answer"
msgstr "编辑答案"

#: admin/anspress-admin.php:202 admin/views/emails.php:46
msgid "New Answer"
msgstr "新答案"

#: includes/post-types.php:163
msgid "Add new answer"
msgstr "添加新答案"

#: includes/post-types.php:162
msgid "View answer"
msgstr "查看答案"

#: includes/post-types.php:160
msgid "Parent answer:"
msgstr "上级答案："

#: includes/post-types.php:158
msgctxt "Post Type Singular Name"
msgid "Answer"
msgstr "Answer"

#: includes/post-types.php:157
msgctxt "Post Type General Name"
msgid "Answers"
msgstr "回答"

#: includes/post-types.php:92
msgid "No questions found in trash"
msgstr "在回收站中找不到问题"

#: includes/post-types.php:91
msgid "No question found"
msgstr "没有发现问题"

#: includes/class-form-hooks.php:130 includes/functions.php:2079
msgid "Update Question"
msgstr "更新问题"

#: admin/views/emails.php:48
msgid "Edit Question"
msgstr "编辑问题"

#: includes/post-types.php:86
msgid "Add new question"
msgstr "添加新问题"

#: templates/addons/user/answer-item.php:51
#: templates/buddypress/answer-item.php:43
#: templates/buddypress/question-item.php:53
msgid "View Question"
msgstr "查看问题"

#: includes/post-types.php:83
msgid "Parent question:"
msgstr "上级问题："

#: includes/post-types.php:81
msgctxt "Post Type Singular Name"
msgid "Question"
msgstr "问题"

#: includes/post-types.php:80
msgctxt "Post Type General Name"
msgid "Questions"
msgstr "问题"

#. translators: %s is count of private post.
#: includes/post-status.php:47
msgid "Private Post <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "Private Post <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "私密帖子 <span class=\"count\">(%s)</span>"

#: admin/anspress-admin.php:650 admin/anspress-admin.php:657
msgid "Private Post"
msgstr "私有帖子"

#: includes/functions.php:964
msgid "[Solved] "
msgstr "[已解决] "

#: includes/ajax-hooks.php:323 includes/theme.php:855
msgid "Mark this question as featured"
msgstr "把这个问题标记为特色的"

#: templates/login-signup.php:24
msgid "or"
msgstr "或"

#. translators: %s is post type.
#: includes/post-status.php:125
msgid "This %s has been trashed, you can delete it permanently from wp-admin."
msgstr "此%s已移至回收站，您可以从后台管理永久删除它。"

#. translators: %s is post type.
#: includes/post-status.php:120
msgid "This %s is waiting for the approval by the moderator."
msgstr "此%s正在等待版主的批准。"

#. translators: %s is post type.
#: includes/post-status.php:116
msgid "This %s is marked as a private, only admin and post author can see."
msgstr "这个%s被标记为私有的，只有管理员和作者才能看到。"

#: includes/functions.php:552
msgid "Voting down is disabled."
msgstr "反对投票不可用。"

#: includes/functions.php:548
msgid "Your profile has been updated successfully."
msgstr "您的个人资料已成功更新。"

#: includes/functions.php:544
msgid "You have already attached maximum numbers of allowed uploads."
msgstr "您已经附加了允许上传的最大数量。"

#: includes/ajax-hooks.php:326
msgid "Question is unmarked as featured."
msgstr "问题是没有被标记为特色的。"

#: includes/ajax-hooks.php:349
msgid "Question is marked as featured."
msgstr "问题被标记为特色的。"

#: includes/functions.php:540
msgid "Answer has been deleted permanently"
msgstr "答案已被永久删除"

#: includes/functions.php:536
msgid "Image uploaded successfully"
msgstr "图像上传成功"

#: includes/post-status.php:91
msgid "Post status updated successfully"
msgstr "成功更新帖子状态"

#: includes/functions.php:532
msgid "Please check captcha field and resubmit it again."
msgstr "请检查验证码并重新提交。"

#: includes/flag.php:39
msgid "You have already reported this post."
msgstr "您已经反馈过这个帖子了。"

#: includes/flag.php:54
msgid "Thank you for reporting this post."
msgstr "谢谢您反馈这篇帖子。"

#: includes/functions.php:528
msgid "You do not have permission to view private posts."
msgstr "您没有权限查看私有帖子。"

#: ajax/toggle-best-answer.php:91
msgid "Best answer is selected for your question."
msgstr "为您的问题选择最佳答案。"

#: ajax/toggle-best-answer.php:72
msgid "Best answer is unselected for your question."
msgstr "您的问题未选择最佳答案。"

#: includes/functions.php:524
msgid "You cannot vote on your own question or answer."
msgstr "您无法对自己的问题或答案进行投票。"

#: includes/votes.php:89
msgid "Undo your vote first."
msgstr "先撤消您的投票。"

#: includes/votes.php:73
msgid "Your vote has been removed."
msgstr "您的投票被取消了。"

#: includes/votes.php:107
msgid "Thank you for voting."
msgstr "谢谢您的投票。"

#: addons/email/email.php:765
msgid "Post updated successfully"
msgstr "帖子成功更新"

#: includes/functions.php:2162
msgid "Answer submitted successfully"
msgstr "回答成功提交"

#: includes/functions.php:520
msgid "Comment updated successfully."
msgstr "评论已成功更新。"

#: ajax/comment-delete.php:93
msgid "Comment successfully deleted"
msgstr "评论成功删除"

#: includes/functions.php:515
msgid "Something went wrong, last action failed."
msgstr "出了差错，最后一步失败了。"

#: includes/functions.php:510
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: includes/post-status.php:42
msgid "Private"
msgstr "私人的"

#: includes/ajax-hooks.php:375 includes/theme.php:253
msgid "Open"
msgstr "开放"

#: includes/ajax-hooks.php:375 includes/mce-languages.php:29
#: includes/theme.php:253
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ajax/toggle-best-answer.php:90 includes/theme.php:771
msgid "Unselect"
msgstr "不选择"

#: includes/theme.php:770
msgid "Unselect this answer"
msgstr "取消选择这个答案"

#: includes/theme.php:762
msgid "Select this answer as best"
msgstr "选择这个答案是最好的"

#: admin/views/emails.php:49 includes/common-pages.php:28
msgid "Edit Answer"
msgstr "编辑答案"

#: includes/class-form-hooks.php:252 templates/answer.php:52
#: templates/functions.php:47
msgid "Comment"
msgid_plural "Comments"
msgstr[0] "条评论"

#: includes/class-form-hooks.php:227 includes/functions.php:2224
msgid "Update Answer"
msgstr "更新答案"

#: includes/qaquery-hooks.php:188
msgid "You do not have permission to read this question."
msgstr "您无权阅读此问题。"

#: addons/tags/tags.php:40 addons/tags/tags.php:230 addons/tags/tags.php:314
#: addons/tags/tags.php:393 addons/tags/tags.php:464 addons/tags/tags.php:478
#: includes/functions.php:1635 includes/functions.php:2362
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: includes/class-form-hooks.php:852
msgid "Comment updated successfully"
msgstr "评论更新成功"

#: admin/class-list-table-hooks.php:210 admin/class-list-table-hooks.php:324
msgid "Flags"
msgstr "标记"

#: includes/flag.php:131
msgid "You have flagged this post"
msgstr "您已经标记了这个帖子"

#: includes/flag.php:131
msgid "Flag this post"
msgstr "标记此帖子"

#: addons/notifications/notifications.php:248
msgid "You do not have permission to view this page"
msgstr "您没有权限查看此页"

#. Translators: placeholder contain field label.
#. Translators: placeholder contain field label.
#: lib/class-validate.php:349 lib/class-validate.php:368
msgid "%s field is required."
msgstr "字段%s必填。"

#. translators: %s is file size.
#: includes/upload.php:279
msgid "File cannot be uploaded, size is bigger than %s MB"
msgstr "无法上传文件，大小大于 %s MB"

#: addons/profile/profile.php:76 includes/functions.php:2350
msgid "Profile"
msgstr "资料页"

#: addons/notifications/notifications.php:97
msgid "Notification"
msgstr "通知"

#: includes/class-theme.php:199
msgid "Answers Feed"
msgstr "回答反馈"

#: includes/class-theme.php:198
msgid "Question Feed"
msgstr "问题 Feed"

#: includes/class/roles-cap.php:56
msgid "AnsPress Banned"
msgstr "AnsPress 禁令"

#: includes/class/roles-cap.php:55
msgid "AnsPress Participants"
msgstr "AnsPress 参与者"

#: includes/class/roles-cap.php:51
msgid "AnsPress Moderator"
msgstr "AnsPress 管理员"

#: templates/functions.php:48
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: lib/class-form.php:108
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#. translators: first - comments count, second - post title, third - post type.
#: addons/buddypress/buddypress.php:504
msgid "%1$s commented on your %3$s - %2$s"
msgstr "您的 %3$s - %2$s 有 %1$s 评论 "

#. translators: first - comments count, second - post title, third - post type.
#: addons/buddypress/buddypress.php:500
msgid "%1$d comments on your %3$s - %2$s"
msgstr "%1$d 评论， 在您的 %3$s - %2$s"

#. translators: Placeholder contains reputation points.
#: addons/reputation/reputation.php:463
msgid "%s Reputation"
msgstr "%s 声望"

#: addons/buddypress/buddypress.php:353
msgid "Answer this question"
msgstr "回答这个问题"

#. translators: First placeholder contains user name and link.
#: addons/buddypress/buddypress.php:343
msgid "%1$s <a href=\"AP_CPT_LINK\">answered</a> a question, on the site %3$s"
msgstr "%1$s <a href=\"AP_CPT_LINK\">回答了</a> 一个问题, 在站点 %3$s"

#. translators: First placeholder contains user name and link.
#: addons/buddypress/buddypress.php:341
msgid "%1$s <a href=\"AP_CPT_LINK\">answered</a> a question"
msgstr "%1$s <a href=\"AP_CPT_LINK\">回答了</a> 一个问题"

#. translators: First placeholder contains user link and name.
#: addons/buddypress/buddypress.php:328
msgid "%1$s asked a new <a href=\"AP_CPT_LINK\">question</a>, on the site %3$s"
msgstr "%1$s 提了一个新问题 <a href=\"AP_CPT_LINK\">问题</a>, 在站点 %3$s"

#. translators: First placeholder contains user link and name.
#: addons/buddypress/buddypress.php:326
msgid "%1$s asked a new <a href=\"AP_CPT_LINK\">question</a>"
msgstr "%1$s 提了一个新问题 <a href=\"AP_CPT_LINK\">问题</a>"

#: includes/class-form-hooks.php:42
msgid "Question in one sentence"
msgstr "一句话里把问题说清楚"

#: includes/post-types.php:89
msgid "Update question"
msgstr "更新问题"

#: includes/class-form-hooks.php:71 includes/class-form-hooks.php:185
msgid "Only visible to admin and moderator."
msgstr "只对管理员和审批人可见。"

#: includes/class-form-hooks.php:80 includes/class-form-hooks.php:194
msgid "Enter your name to display"
msgstr "输入您的姓名用于展示"

#: addons/categories/categories.php:268 addons/categories/categories.php:281
#: addons/categories/widget.php:162 addons/tags/tags.php:646
#: addons/tags/tags.php:704
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: includes/class-form-hooks.php:166
msgid "Post Answer"
msgstr "发表答案"

#: includes/post-types.php:166
msgid "Update answer"
msgstr "更新答案"

#: templates/functions.php:49
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: admin/views/select_question.php:55 ajax/toggle-best-answer.php:71
#: includes/ajax-hooks.php:122 includes/theme.php:763
msgid "Select"
msgstr "选择"

#. translators: %d is count of questions.
#: includes/ajax-hooks.php:105
msgid "%d similar question found"
msgid_plural "%d similar questions found"
msgstr[0] "找到%d个类似的问题"

#: includes/functions.php:1321
msgid "unselected as best answer"
msgstr "未被选为最佳答案"

#: includes/functions.php:1320
msgid "selected as best answer"
msgstr "被选为最佳答案"

#: includes/functions.php:1319
msgid "updated status"
msgstr "更新状态"

#: includes/functions.php:1318
msgid "unselected answer"
msgstr "未选答案"

#: includes/functions.php:1317
msgid "selected answer"
msgstr "选择答案"

#: includes/functions.php:1315
msgid "edited comment"
msgstr "编辑评论"

#: includes/functions.php:1314
msgid "edited answer"
msgstr "编辑答案"

#: includes/functions.php:1313
msgid "edited question"
msgstr "编辑问题"

#: includes/functions.php:1312
msgid "commented on answer"
msgstr "评论回答"

#: includes/functions.php:1310 templates/comment.php:32
#: templates/functions.php:46
msgid "commented"
msgstr "已评论"

#: includes/functions.php:1306
msgid "answered"
msgstr "已回答"

#: includes/functions.php:1303
msgid "asked"
msgstr "提问"

#: addons/buddypress/buddypress.php:494 addons/notifications/query.php:327
#: includes/class-form-hooks.php:872 includes/post-types.php:181
msgid "answer"
msgstr "回答"

#: addons/buddypress/buddypress.php:494 addons/notifications/query.php:325
#: includes/class-form-hooks.php:872 includes/post-types.php:104
msgid "question"
msgstr "问题"

#: admin/views/roles.php:79 admin/views/roles.php:126
msgid "Moderator Capabilities"
msgstr "版主权限"

#: admin/views/roles.php:74 admin/views/roles.php:116
msgid "Basic Capabilities"
msgstr "基本权限"

#: admin/views/roles.php:98
msgid "Select user role"
msgstr "选择用户角色"

#: admin/views/roles.php:92
msgid "Add AnsPress capabilities to 3rd party roles."
msgstr "向第三方角色添加AnsPress功能。"

#: admin/views/roles.php:91
msgid "AnsPress capabilities"
msgstr "AnsPress能力"

#: admin/views/select_question.php:21
msgid "Select a question for new answer"
msgstr "选择一个问题以寻求新答案"

#: includes/comments.php:239
msgid "Comments awaiting moderation"
msgstr "评论正在审批中"

#: admin/class-list-table-hooks.php:208 admin/class-list-table-hooks.php:322
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: admin/views/dashboard.php:33
msgid "Latest Questions"
msgstr "最新问题"

#: addons/buddypress/buddypress.php:116 addons/buddypress/buddypress.php:210
#: addons/profile/profile.php:50 addons/profile/profile.php:162
#: admin/views/dashboard.php:31 admin/views/dashboard.php:202
#: includes/functions.php:2338 includes/options.php:102
#: includes/post-types.php:82 includes/taxo.php:77 includes/taxo.php:401
#: widgets/questions.php:45 widgets/questions.php:98
msgid "Questions"
msgstr "问题"

#: includes/ajax-hooks.php:177 includes/comments.php:272 includes/theme.php:297
#: lib/form/class-group.php:84
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: addons/recaptcha/recaptcha.php:109
msgid "Enter your secret key"
msgstr "输入您的密钥"

#: addons/recaptcha/recaptcha.php:108
msgid "Recaptcha secret key"
msgstr "Recaptcha密钥"

#: addons/recaptcha/recaptcha.php:104
msgid "Enter your site key, if you dont have it get it from here https://www.google.com/recaptcha/admin"
msgstr "输入您的站点密钥，如果您没有它，从这里得到它。https://www.google.com/recaptcha/admin"

#: addons/recaptcha/recaptcha.php:103
msgid "Recaptcha site key"
msgstr "Recaptcha网站密钥"

#: addons/recaptcha/recaptcha.php:82 includes/functions.php:1655
msgid "reCaptcha"
msgstr "reCaptcha"

#: admin/anspress-admin.php:1113
msgid "Default status of edited answer."
msgstr "已编辑答案的默认状态。"

#: admin/anspress-admin.php:1112
msgid "Status of edited answer"
msgstr "编辑答案的状态"

#: admin/anspress-admin.php:1103
msgid "Default status of new answer."
msgstr "新答案的默认状态。"

#: admin/anspress-admin.php:1102
msgid "Status of new answer"
msgstr "新答案的状态"

#: admin/anspress-admin.php:1093
msgid "Default status of edited question."
msgstr "已编辑问题的默认状态。"

#: admin/anspress-admin.php:1092
msgid "Status of edited question"
msgstr "编辑问题的状态"

#: admin/anspress-admin.php:1083
msgid "Default status of new question."
msgstr "新问题的默认状态。"

#: admin/anspress-admin.php:1082
msgid "Status of new question"
msgstr "新问题的状态"

#: admin/anspress-admin.php:1167
msgid "Set maximum upload size."
msgstr "设置最大上传大小。"

#: admin/anspress-admin.php:1166
msgid "Max upload size"
msgstr "最大上传大小"

#: admin/anspress-admin.php:1156
msgid "Allow logged-in users to upload image."
msgstr "允许登录用户上传图片。"

#: admin/anspress-admin.php:1155
msgid "Allow image upload"
msgstr "允许图像上传"

#: admin/anspress-admin.php:1060
msgid "Allow users to submit multiple answer per question."
msgstr "允许用户针对一个问题提交多个答案。"

#: admin/anspress-admin.php:1059
msgid "Multiple answers"
msgstr "多个答案"

#: includes/ajax-hooks.php:324 includes/theme.php:856
msgid "Feature"
msgstr "产品特点"

#: admin/anspress-admin.php:1328
msgid "Disable down voting on answers."
msgstr "禁止对答案投反对票。"

#: admin/anspress-admin.php:1322
msgid "Disable voting on answers."
msgstr "禁止对答案进行投票。"

#: admin/anspress-admin.php:1316
msgid "Disable comments on answer."
msgstr "禁用对答案的评论。"

#: admin/anspress-admin.php:1310
msgid "Set minimum letters for a answer contents."
msgstr "设置答案内容的最小字母数。"

#: admin/anspress-admin.php:1177
msgid "Multiple Answers"
msgstr "多个答案"

#: admin/anspress-admin.php:1292
msgid "If enabled this will prevent user to submit answer on solved question."
msgstr "如果启用，这将防止用户对已解决的问题提交答案。"

#: admin/anspress-admin.php:1291
msgid "Close question after selecting answer"
msgstr "选择最佳答案后关闭问题"

#: admin/anspress-admin.php:1286
msgid "Disable down voting on questions."
msgstr "禁止对问题投反对票。"

#: admin/anspress-admin.php:1285 admin/anspress-admin.php:1327
msgid "Disable down voting"
msgstr "禁止投反对票"

#: admin/anspress-admin.php:1280
msgid "Disable voting on questions."
msgstr "禁止对问题进行投票。"

#: admin/anspress-admin.php:1279 admin/anspress-admin.php:1321
msgid "Disable voting"
msgstr "禁止投票"

#: admin/anspress-admin.php:1274
msgid "Disable comments on questions."
msgstr "禁用对问题的评论。"

#: admin/anspress-admin.php:1273 admin/anspress-admin.php:1315
msgid "Disable comments"
msgstr "禁用评论"

#: admin/anspress-admin.php:1256
msgid "Set minimum letters for a question contents."
msgstr "设置问题内容的最少字符数量。"

#: admin/anspress-admin.php:1255
msgid "Minimum question content"
msgstr "问题最少内容"

#: admin/anspress-admin.php:1250
msgid "Set minimum letters for a question title."
msgstr "设置问题标题的最少字符数量。"

#: admin/anspress-admin.php:1249
msgid "Minimum title length"
msgstr "最小标题长度"

#: admin/anspress-admin.php:887
msgid "Title of the author page"
msgstr "作者页标题"

#: addons/profile/profile.php:101
msgid "Answers page title"
msgstr "答案页面标题"

#: admin/anspress-admin.php:875
msgid "Main questions list page title"
msgstr "主要问题列表页标题"

#: admin/anspress-admin.php:874
msgid "Base page title"
msgstr "基本页面标题"

#: admin/anspress-admin.php:1225
msgid "If an answer is selected for question then [solved] prefix will be added in title."
msgstr "如果为问题选择了答案，那么将在标题中添加[已解决]前缀。"

#: admin/anspress-admin.php:1224
msgid "Show solved prefix"
msgstr "显示已解决前缀"

#: addons/profile/profile.php:106
msgid "Answers page slug"
msgstr "答案页面别名"

#: addons/profile/profile.php:96
msgid "Questions page slug"
msgstr "问题页面别名"

#: admin/views/options.php:50
msgid "Pages"
msgstr "頁面"

#: admin/anspress-admin.php:1238 admin/anspress-admin.php:1304
#: includes/theme.php:476
msgid "Oldest"
msgstr "最老的"

#: admin/anspress-admin.php:1237 admin/anspress-admin.php:1303
#: includes/theme.php:472 widgets/questions.php:128
msgid "Newest"
msgstr "最新"

#: admin/anspress-admin.php:1236 admin/anspress-admin.php:1302
#: admin/views/toggle-features.php:73 includes/theme.php:387
#: includes/theme.php:459 widgets/questions.php:127
#: widgets/question_stats.php:71
msgid "Active"
msgstr "活跃"

#: admin/anspress-admin.php:1235 admin/anspress-admin.php:1301
#: includes/theme.php:466 widgets/questions.php:129
msgid "Voted"
msgstr "已投票"

#: admin/anspress-admin.php:953
msgid "Answers to show per page."
msgstr "每个页面显示的答案。"

#: admin/anspress-admin.php:952
msgid "Answers per page"
msgstr "每页答案"

#: admin/anspress-admin.php:947
msgid "Questions to show per page."
msgstr "每个页面显示的问题。"

#: admin/anspress-admin.php:946
msgid "Questions per page"
msgstr "每页问题"

#: admin/anspress-admin.php:941
msgid "User avatar size for comments."
msgstr "用于评论的用户头像大小。"

#: admin/anspress-admin.php:940
msgid "Comment avatar size"
msgstr "评论图标大小"

#: admin/anspress-admin.php:935
msgid "User avatar size for answer."
msgstr "用于答案的用户头像大小。"

#: admin/anspress-admin.php:934
msgid "Answer avatar size"
msgstr "回答头像大小尺寸"

#: admin/anspress-admin.php:929
msgid "User avatar size for question."
msgstr "用于问题的用户头像尺寸"

#: admin/anspress-admin.php:928
msgid "Question avatar size"
msgstr "问题头像尺寸"

#: admin/anspress-admin.php:923
msgid "User avatar size for questions list."
msgstr "问题列表使用用户头像大小。"

#: admin/anspress-admin.php:922
msgid "List avatar size"
msgstr "列表头像尺寸"

#: admin/views/options.php:56
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: admin/anspress-admin.php:1171
msgid "Allow private posts"
msgstr "允许私密帖子"

#: admin/anspress-admin.php:804
msgid "Hide link to AnsPress project site."
msgstr "隐藏AnsPress项目站点的链接。"

#: admin/anspress-admin.php:803
msgid "Hide author credits"
msgstr "隐藏作者积分"

#: admin/class-list-table-hooks.php:253 admin/class-list-table-hooks.php:276
msgid "--"
msgstr "--"

#: addons/categories/categories.php:42 addons/categories/categories.php:189
#: addons/categories/categories.php:242 addons/categories/categories.php:423
#: addons/categories/categories.php:529 admin/class-list-table-hooks.php:199
#: includes/taxo.php:228
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: admin/class-list-table-hooks.php:206 admin/class-list-table-hooks.php:321
#: includes/theme.php:284
msgid "Status"
msgstr "状态"

#. translators: %d is answers count of a question.
#: admin/meta-box.php:117
msgid "<strong>%d</strong> Vote"
msgid_plural "<strong>%d</strong> Votes"
msgstr[0] "<strong>%d</strong> 投票"

#. translators: %d is answers count of a question.
#: admin/meta-box.php:102
msgid "<strong>%d</strong> Answer"
msgid_plural "<strong>%d</strong> Answers"
msgstr[0] "<strong>%d</strong> 回答"

#: addons/buddypress/buddypress.php:120 addons/buddypress/buddypress.php:276
#: addons/profile/profile.php:51 addons/profile/profile.php:169
#: admin/views/dashboard.php:233 includes/post-types.php:159
#: includes/theme.php:407 widgets/questions.php:130
#: widgets/question_stats.php:89
msgid "Answers"
msgstr "答案"

#: templates/single-question.php:77
msgid "Published"
msgstr "已发布"

#: admin/class-list-table-hooks.php:163
msgid "View"
msgstr "查看"

#: admin/class-list-table-hooks.php:149 admin/meta-box.php:76
#: includes/comments.php:260 includes/theme.php:272
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: admin/class-list-table-hooks.php:135
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#: addons/buddypress/buddypress.php:338 addons/buddypress/buddypress.php:339
#: addons/buddypress/buddypress.php:353 admin/views/dashboard.php:35
#: includes/ajax-hooks.php:163 includes/comments.php:75
#: includes/post-status.php:109 includes/post-types.php:182
#: templates/answers.php:24
msgid "Answer"
msgid_plural "Answers"
msgstr[0] "答案"

#: addons/buddypress/buddypress.php:323 addons/buddypress/buddypress.php:324
#: admin/meta-box.php:48 includes/ajax-hooks.php:163 includes/comments.php:75
#: includes/common-pages.php:25 includes/post-status.php:109
#: includes/post-types.php:105
msgid "Question"
msgstr "问题"

#: admin/class-list-table-hooks.php:137 admin/meta-box.php:77
msgid "Trash"
msgstr "回收站"

#: admin/anspress-admin.php:1086 admin/anspress-admin.php:1096
#: admin/anspress-admin.php:1106 admin/anspress-admin.php:1116
#: admin/anspress-admin.php:1126
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#: templates/addons/notification/index.php:35
msgid "All"
msgstr "所有"

#: includes/common-pages.php:27 templates/addons/tag/tags.php:25
#: templates/functions.php:53 templates/search-form.php:20
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: admin/class-list-table-hooks.php:399 admin/meta-box.php:149
#: includes/flag.php:140
msgid "Flag"
msgstr "标识"

#: admin/anspress-admin.php:525
msgid "Add to Menu"
msgstr "添加到菜单"

#: addons/email/email.php:229
msgid "User Notifications"
msgstr "用户通知"

#: addons/profile/profile.php:57
msgid "User profile"
msgstr "用户资料"

#: addons/email/email.php:205 addons/email/email.php:250
#: admin/class-list-table-hooks.php:379 includes/post-types.php:88
msgid "Edit question"
msgstr "编辑问题"

#: admin/class-list-table-hooks.php:359
msgid "This question is orphan, no question is selected for this answer"
msgstr "这个问题没有回答，没有问题选择这个答案。"

#: admin/anspress-admin.php:211 admin/anspress-admin.php:312
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: admin/views/dashboard.php:341
msgid "AnsPress Options"
msgstr "AnsPress 选项"

#: addons/reputation/reputation.php:91 addons/reputation/reputation.php:434
#: addons/reputation/reputation.php:436 includes/functions.php:1639
msgid "Reputation"
msgstr "声望"

#: admin/class-list-table-hooks.php:61 admin/class-list-table-hooks.php:430
msgid "Flagged"
msgstr "标记的"

#: admin/anspress-admin.php:647 admin/anspress-admin.php:656
#: admin/anspress-admin.php:1087 admin/anspress-admin.php:1097
#: admin/anspress-admin.php:1107 admin/anspress-admin.php:1117
#: admin/anspress-admin.php:1127 includes/post-status.php:30
msgid "Moderate"
msgstr "温和型"

#: admin/anspress-admin.php:200
msgid "All Answers"
msgstr "所有答案"

#: admin/anspress-admin.php:198 admin/views/emails.php:45
msgid "New Question"
msgstr "新问题"

#: admin/anspress-admin.php:196
msgid "All Questions"
msgstr "所有问题"

#: includes/class-form-hooks.php:56 includes/class-form-hooks.php:170
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: admin/class-list-table-hooks.php:196 includes/class-form-hooks.php:41
msgid "Title"
msgstr "标题"